<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<search_results><query id="7004">z-machine</query><engine status="OK" timestamp="2014-04-19 21:33:26" name="Organic Eprints" id="FW14-e012"/><snippets><snippet id="FW14-e012-7004-01"><link cache="FW14-topics-docs/e012/7004_01.html" timestamp="2014-04-19 21:33:35">http://orgprints.org/7270/</link><title>Automatisering av mekanisk ogräsbekämpning.</title><description>1.

{Project} Automatisering av mekanisk ogräsbekämpning. [Automation of mechanical weed control.] Runs 2002 - 2003. Project Leader(s): Baerveldt, Albert-Jan, Halmstad University.

Item not publicly available online.</description></snippet><snippet id="FW14-e012-7004-02"><link cache="FW14-topics-docs/e012/7004_02.html" timestamp="2014-04-19 21:33:52">http://orgprints.org/5116/</link><title>Bekämpfung der Gloeosporium-Fruchtfäule an ökologisch produzierten Äpfeln – Optimierung einer Heißwassertauchanlage.</title><description>2.

{Project} Bekämpfung der Gloeosporium-Fruchtfäule an ökologisch produzierten Äpfeln – Optimierung einer Heißwassertauchanlage. [Reduction of the Gloeosporium rot on organically produced apples – optimization of a hot water dipping plant.] Runs 2002 - 2003. Project Leader(s): Tauscher, Prof. Dr. Bernhard, Bundesforschungsanstalt für Ernährung und Lebensmittel, Haid-und-Neu-Strasse 9 , 76131 Karlsruhe, Tel: 0721/6625-500, Email: bernhard.tauscher@bfe.uni-karlsruhe.de.

Item not publicly available online.</description></snippet><snippet id="FW14-e012-7004-03"><link cache="FW14-topics-docs/e012/7004_03.html" timestamp="2014-04-19 21:34:10">http://orgprints.org/5847/</link><title>Überprüfung der Effektivität der maschinellen Ampferregulierung im Grünland mittels WUZI unter differenzierten Standortbedingungen.</title><description>3.

{Project} Überprüfung der Effektivität der maschinellen Ampferregulierung im Grünland mittels WUZI unter differenzierten Standortbedingungen. Runs 2004 - 2004. Project Leader(s): Böhm, Dr. Herwart, Bundesforschungsanstalt für Landwirtschaft.

Item not publicly available online.</description></snippet><snippet id="FW14-e012-7004-04"><link cache="FW14-topics-docs/e012/7004_04.html" timestamp="2014-04-19 21:34:23">http://orgprints.org/6373/</link><title>Biologische Behangsregulierung im Kernobstbau.</title><description>4.

{Project} Crop load organic apple: Biologische Behangsregulierung im Kernobstbau. [Crop load regulation in organic apple growing.] Runs 1996 - 2007. Project Leader(s): Weibel, Franco, Research Institute of Organic Agriculture (FiBL), CH-5070 Frick.

Item not publicly available online.</description></snippet><snippet id="FW14-e012-7004-05"><link cache="FW14-topics-docs/e012/7004_05.html" timestamp="2014-04-19 21:35:07">http://orgprints.org/6203/</link><title>Einfluss von biologisch-dynamischen Präparaten, Düngung und Bodenbearbeitung auf Bodenfruchtbarkeit und Ertrag.</title><description>5.

{Project} Präparateversuch Frick: Einfluss von biologisch-dynamischen Präparaten, Düngung und Bodenbearbeitung auf Bodenfruchtbarkeit und Ertrag. [Effects of biodynamic preparations, fertilisation and reduced tillage on crop yield and soil fertility.] Runs 2002 - 2011. Project Leader(s): Berner, Alfred and Mäder, Paul, Research Institute of Organic Agriculture (FiBL), CH-5070 Frick.

Item not publicly available online.</description></snippet><snippet id="FW14-e012-7004-06"><link cache="FW14-topics-docs/e012/7004_06.html" timestamp="2014-04-19 21:35:19">http://orgprints.org/16780/</link><title>Eutergesundheitsmonitoring als präventive Maßnahme zur Verbesserung der Eutergesundheit bei Milchziegen (Verbundvorhaben).</title><description>6.

{Project} Eutergesundheitsmonitoring als präventive Maßnahme zur Verbesserung der Eutergesundheit bei Milchziegen (Verbundvorhaben). [Monitoring of udder health as preventive tool for the improvement of udder health in dairy goats.] Runs 2009 - 2012. Project Leader(s): Aulrich, Dr. Karen, Johann Heinrich von Thünen-Institut, D-Westerau.

Item not publicly available online.</description></snippet><snippet id="FW14-e012-7004-07"><link cache="FW14-topics-docs/e012/7004_07.html" timestamp="2014-04-19 21:35:31">http://orgprints.org/5372/</link><title>Funktionelle und betriebstechnische Parameter für eine tiergerechte Melktechnik.</title><description>7.

{Project} Funktionelle und betriebstechnische Parameter für eine tiergerechte Melktechnik. [Functional and organisational parameters for an animal-friendly milking technique.] Runs 2003 - 2007. Project Leader(s): Nosal, Dusan, Agroscope FAT Taenikon, Swiss Federal Research Station for Agricultural Economics and Engineering, Taenikon, CH-8356 Ettenhausen.</description></snippet><snippet id="FW14-e012-7004-08"><link cache="FW14-topics-docs/e012/7004_08.html" timestamp="2014-04-19 21:35:53">http://orgprints.org/20796/</link><title>Kleegrassilage aus spezieller Nutzung und technologischer Aufbereitung in der ökologischen Geflügel- und Schweinefütterung.</title><description>8.

{Project} Kleegrassilage aus spezieller Nutzung und technologischer Aufbereitung in der ökologischen Geflügel- und Schweinefütterung. [Clover grass silage from special usage and technological processing in the organic feeding of poultry and growing pigs.] Runs 2012 - 2014. Project Leader(s): Bellof, Prof. Dr. Gerhard and Carrasco Alarcón, Dr. Luz Salomé, Hochschule Weihenstephan-Triesdorf, D-Freising.

Item not publicly available online.</description></snippet><snippet id="FW14-e012-7004-09"><link cache="FW14-topics-docs/e012/7004_09.html" timestamp="2014-04-19 21:36:19">http://orgprints.org/6223/</link><title>Mastitisfaktoren: Einfluss von Lärm und Vibrationen auf die Eutergesundheit von Milchkühen.</title><description>9.

{Project} Mastitisfaktoren: Einfluss von Lärm und Vibrationen auf die Eutergesundheit von Milchkühen. [Mastitis factors: Influence of noise and vibrations on the udder health of dairy cows.] Runs 2004 - 2007. Project Leader(s): Heil, Fritz and Walkenhorst, Michael, Research Institute of Organic Agriculture (FiBL), CH-5070 Frick.

Item not publicly available online.</description></snippet><snippet id="FW14-e012-7004-10"><link cache="FW14-topics-docs/e012/7004_10.html" timestamp="2014-04-19 21:36:40">http://orgprints.org/6117/</link><title>Nicht wendendes Bodenbearbeitungssystem im Ökologischen Landbau - Dammkultursystem "Turiel".</title><description>10.

{Project} Nicht wendendes Bodenbearbeitungssystem im Ökologischen Landbau - Dammkultursystem "Turiel". [Systems of reduced tillage in organic farming: the ridge till system from Turiel-Major.] Runs 2002 - 2003. Project Leader(s): Brandt, Dr. Michael, Universität Kassel.

Item not publicly available online.</description></snippet></snippets></search_results>