<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<search_results><query id="7033">Porto</query><engine status="OK" timestamp="2014-04-19 22:39:32" name="Organic Eprints" id="FW14-e012"/><snippets><snippet id="FW14-e012-7033-01"><link cache="FW14-topics-docs/e012/7033_01.html" timestamp="2014-04-19 22:39:33">http://orgprints.org/22376/</link><title>Physicochemical characteristics of organic honey samples of africanized honeybees from Paraná River islands.</title><description>1.

Alves, Eloi Machado; Sereia, Maria Josiane; Toledo, Vagner de Alencar Arnaut de; Marchini, Luis Carlos; Neves, Carolina Antunes; Toledo, Tiago Cleyton Simões de Oliveira Arnaut de and Anacleto, Daniela de Almeida (2011) Physicochemical characteristics of organic honey samples of africanized honeybees from Paraná River islands. [Características físico-químicas de mel orgânico de abelhas africanizadas produzido nas ilhas do Rio Paraná.] Food Science and Technology (Campinas), 31 (3), pp. 635-639.</description></snippet><snippet id="FW14-e012-7033-02"><link cache="FW14-topics-docs/e012/7033_02.html" timestamp="2014-04-19 22:41:36">http://orgprints.org/22377/</link><title>Avaliação da presença de coliformes, bolores e leveduras em amostras de mel orgânico de abelhas africanizadas das ilhas do alto rio Paraná.</title><description>2.

Alves, Eloi Machado; Toledo, Vagner de Alencar Arnaut de; Marchini, Luis Carlos; Maria Josiane, Maria Josiane; Moreti, Augusta Carolina de Camargo Carmello; Lorenzetti, Emi Rainildes; Neves, Carolina Antunes and Santos, Alethéia Alves (2009) Avaliação da presença de coliformes, bolores e leveduras em amostras de mel orgânico de abelhas africanizadas das ilhas do alto rio Paraná. [Presence of coliforms, molds and yeasts in organic honey samples of Africanized honeybees from Paraná River islands.] Ciência Rural, 39 (7), pp. 2222-2224.</description></snippet><snippet id="FW14-e012-7033-03"><link cache="FW14-topics-docs/e012/7033_03.html" timestamp="2014-04-19 22:43:49">http://orgprints.org/25013/</link><title>A confiança entre os agricultores na garantia do atributo ecológico de sua produção.</title><description>3.

Fornazier, Armando and Pedrozo, Eugenio Avila (2010) A confiança entre os agricultores na garantia do atributo ecológico de sua produção. [Confidence among farmers on securing the ecological attributes of their production.] Revista Brasileira de Agroecologia, 5 (1), pp. 114-126.</description></snippet><snippet id="FW14-e012-7033-04"><link cache="FW14-topics-docs/e012/7033_04.html" timestamp="2014-04-19 22:47:05">http://orgprints.org/23001/</link><title>Segurança alimentar através da agricultura urbana: um estudo de caso em duas comunidades de baixa renda em Porto Ferreira/SP.</title><description>4.

Ricarte-Covarrubias, Juliana Duz ; Ferraz, José Maria Gusman and Borges, Janice Rodrigues Placeres (2011) Segurança alimentar através da agricultura urbana: um estudo de caso em duas comunidades de baixa renda em Porto Ferreira/SP. [Food security through urban agriculture: a study case of two low-income communities in Porto Ferreira/SP.] Revista Brasileira de Agroecologia, 6 (3), pp. 62-80.</description></snippet></snippets></search_results>