<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<search_results><query id="7001">LHC collision publications</query><engine status="OK" timestamp="2014-04-19 21:30:21" name="Dailymotion" id="FW14-e021"/><snippets><snippet id="FW14-e021-7001-01"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7001_01.html" timestamp="2014-04-19 21:30:22">http://www.dailymotion.com/video/x6fnjg_lhc-collisions_tech</link><title>LHC Collisions</title><description>LHC Collisions

Toegevoegd door LHC COLLISIONS 5 jaren geleden

Ce 10 septembre, les premiers faisceaux de particules ont été injectés dans le LHC. La plus grande et la plus complexe machine jamais construite par l’homme est maintenant en route pour aboutir dans quelques semaines aux premières collisions. Qui sont ces physiciens et ingénieurs qui construisent le LHC? Comment travaillent-ils au jour le jour? Qu’espèrent-ils découvrir? Une vingtaine de portraits leur donnent l'opportunité d'expliquer leur travail, leurs motivations et pour nous de partager avec eux leur enthousiasme. Des rencontres autour des derniers préparatifs témoignent de l'investissement d'une communauté, habitée profondément par des valeurs humanistes, de faire avancer nos connaissances des lois fondamentales de l'Univers. Les vingt-quatre portraits sont désormais disponibles. Le jeu LHC Collisions est maintenant terminéLes trois gagnants sont :Thomas Barrocaromain HamoniauxSébastien DuboisVous pouvez continuer à jouer en cliquant sur ce lien : Jeu LHC Collisions --- Une collection d'Anais Prosaic et Ursula Bassler Une coproduction La Huit/Gilles Le Mao - CNRS - CEA Avec la collaboration de Plokker, du CERN, et des équipes d'Alice, Atlas, CMS et LHCb. Pour plus d’informations sur le LHC : LHC France

205 202 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7001_01_thumb.jpg">http://s2.dmcdn.net/q3Tr/220x123-nv7.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7001-02"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7001_02.html" timestamp="2014-04-19 21:30:58">http://www.dailymotion.com/video/x6rf8t_5-daniel-fournier-lhc-collisions-ep_tech</link><title>5\. Daniel Fournier, LHC Collisions, épisode 5</title><description>5\. Daniel Fournier, LHC Collisions, épisode 5

Toegevoegd door LHC COLLISIONS 5 jaren geleden

Avoir une idée et après? Daniel Fournier, père du calorimètre de l'expérience Atlas, raconte l'histoire de ce détecteur "L'idée, ça prend une milliseconde pour l'avoir, après pour la réaliser ça prend 15 ans." Cinquième portrait de la série LHC Collisions. Ce 10 septembre, les premiers faisceaux de particules ont été injectés dans le LHC. La plus grande et la plus complexe machine jamais construite par l’homme est maintenant en route pour aboutir dans quelques semaines aux premières collisions. Qui sont ces physiciens et ingénieurs qui construisent le LHC? Comment travaillent-ils au jour le jour? Qu’espèrent-ils découvrir? Une vingtaine de portraits leur donnent l'opportunité d'expliquer leur travail, leurs motivations et pour nous de partager avec eux leur enthousiasme. Des rencontres autour des derniers préparatifs témoignent de l'investissement d'une communauté, habitée profondément par des valeurs humanistes, de faire avancer nos connaissances des lois fondamentales de l'Univers. Les vingt-quatre portraits sont désormais disponibles. Le jeu LHC Collisions est en ligne!Les trois premiers gagneront une visite du CERN à Genève! Les gagnants seront annoncés le 21 octobre, jour de l’inauguration officielle du LHC. Jouer en cliquant sur ce lien : Jeu LHC Collisions --- Une collection d'Anais Prosaic et Ursula Bassler Une coproduction La Huit/Gilles Le Mao - CNRS - CEA Avec la collaboration de Plokker, du CERN, et des équipes d'Alice, Atlas, CMS et LHCb. Pour plus d’informations sur le LHC : LHC France

11 823 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7001_02_thumb.jpg">http://s2.dmcdn.net/AscGF/220x123-6zP.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7001-03"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7001_03.html" timestamp="2014-04-19 21:31:20">http://www.dailymotion.com/video/x6p8ui_2-magali-gruwe-lhc-collisions-episo_tech</link><title>2\. Magali Gruwe, LHC Collisions, épisode 2</title><description>2\. Magali Gruwe, LHC Collisions, épisode 2

Toegevoegd door LHC COLLISIONS 5 jaren geleden

La carte d'identité du LHC. Magali Gruwe, physicienne Belge au CERN, nous emmène dans le tunnel du LHC "Le LHC est la partie la plus froide de l'Univers!" Deuxième portrait de la série LHC Collisions. Ce 10 septembre, les premiers faisceaux de particules ont été injectés dans le LHC. La plus grande et la plus complexe machine jamais construite par l’homme est maintenant en route pour aboutir dans quelques semaines aux premières collisions. Qui sont ces physiciens et ingénieurs qui construisent le LHC? Comment travaillent-ils au jour le jour? Qu’espèrent-ils découvrir? Une vingtaine de portraits leur donnent l'opportunité d'expliquer leur travail, leurs motivations et pour nous de partager avec eux leur enthousiasme. Des rencontres autour des derniers préparatifs témoignent de l'investissement d'une communauté, habitée profondément par des valeurs humanistes, de faire avancer nos connaissances des lois fondamentales de l'Univers. Les vingt-quatre portraits sont désormais disponibles. Le jeu LHC Collisions est en ligne!Les trois premiers gagneront une visite du CERN à Genève! Les gagnants seront annoncés le 21 octobre, jour de l’inauguration officielle du LHC. Jouer en cliquant sur ce lien : Jeu LHC Collisions --- Une collection d'Anais Prosaic et Ursula Bassler Une coproduction La Huit/Gilles Le Mao - CNRS - CEA Avec la collaboration de Plokker, du CERN, et des équipes d'Alice, Atlas, CMS et LHCb. Pour plus d’informations sur le LHC : LHC France

17 974 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7001_03_thumb.jpg">http://s2.dmcdn.net/ECtp/220x123-erO.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7001-04"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7001_04.html" timestamp="2014-04-19 21:31:44">http://www.dailymotion.com/video/x6vk37_16-christophe-grojean-lhc-collision_tech</link><title>16\. Christophe Grojean, LHC Collisions, épisode 16</title><description>16\. Christophe Grojean, LHC Collisions, épisode 16

Toegevoegd door LHC COLLISIONS 5 jaren geleden

Connaissez-vous le boson de Higgs? Christophe Grojean théoricien qui explique le modèle standard a remarqué qu'il y a deux erreurs dans la vidéo: C'est n'est pas Peebles mais Kibble qui a travaillé avec Guralnik sur le boson de Higgs. L'autre erreur la trouvez-vous? Seizième épisode de la série LHC Collisions. Ce 10 septembre, les premiers faisceaux de particules ont été injectés dans le LHC. La plus grande et la plus complexe machine jamais construite par l’homme est maintenant en route pour aboutir dans quelques semaines aux premières collisions. Qui sont ces physiciens et ingénieurs qui construisent le LHC? Comment travaillent-ils au jour le jour? Qu’espèrent-ils découvrir? Une vingtaine de portraits leur donnent l'opportunité d'expliquer leur travail, leurs motivations et pour nous de partager avec eux leur enthousiasme. Des rencontres autour des derniers préparatifs témoignent de l'investissement d'une communauté, habitée profondément par des valeurs humanistes, de faire avancer nos connaissances des lois fondamentales de l'Univers. Les vingt-quatre portraits sont désormais disponibles. Le jeu LHC Collisions est en ligne!Les trois premiers gagneront une visite du CERN à Genève! Les gagnants seront annoncés le 21 octobre, jour de l’inauguration officielle du LHC. Jouer en cliquant sur ce lien : Jeu LHC Collisions --- Une collection d'Anais Prosaic et Ursula Bassler Une coproduction La Huit/Gilles Le Mao - CNRS - CEA Avec la collaboration de Plokker, du CERN, et des équipes d'Alice, Atlas, CMS et LHCb. Pour plus d’informations sur le LHC : LHC France

4 216 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7001_04_thumb.jpg">http://s2.dmcdn.net/SHgx/220x123-aKH.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7001-05"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7001_05.html" timestamp="2014-04-19 21:31:58">http://www.dailymotion.com/video/x6pl71_3-tejinder-virdee-lhc-collisions-ep_tech</link><title>3\. Tejinder Virdee, LHC Collisions, épisode 3</title><description>3\. Tejinder Virdee, LHC Collisions, épisode 3

Toegevoegd door LHC COLLISIONS 5 jaren geleden

Tout le monde avec le même but. Tejinder Virdee, porte-parole de l'expérience CMS illustre comment les scientifiques travaillent ensemble dans une collaboration de 2500 physiciens et ingénieurs comme CMS "All the results will be published openly in the name of the whole collaboration." Troisième portrait de la série LHC Collisions. Ce 10 septembre, les premiers faisceaux de particules ont été injectés dans le LHC. La plus grande et la plus complexe machine jamais construite par l’homme est maintenant en route pour aboutir dans quelques semaines aux premières collisions. Qui sont ces physiciens et ingénieurs qui construisent le LHC? Comment travaillent-ils au jour le jour? Qu’espèrent-ils découvrir? Une vingtaine de portraits leur donnent l'opportunité d'expliquer leur travail, leurs motivations et pour nous de partager avec eux leur enthousiasme. Des rencontres autour des derniers préparatifs témoignent de l'investissement d'une communauté, habitée profondément par des valeurs humanistes, de faire avancer nos connaissances des lois fondamentales de l'Univers. Les vingt-quatre portraits sont désormais disponibles. Le jeu LHC Collisions est en ligne!Les trois premiers gagneront une visite du CERN à Genève! Les gagnants seront annoncés le 21 octobre, jour de l’inauguration officielle du LHC. Jouer en cliquant sur ce lien : Jeu LHC Collisions --- Une collection d'Anais Prosaic et Ursula Bassler Une coproduction La Huit/Gilles Le Mao - CNRS - CEA Avec la collaboration de Plokker, du CERN, et des équipes d'Alice, Atlas, CMS et LHCb. Pour plus d’informations sur le LHC : LHC France

10 397 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7001_05_thumb.jpg">http://s1.dmcdn.net/AhSla/220x123-IQe.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7001-06"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7001_06.html" timestamp="2014-04-19 21:32:19">http://www.dailymotion.com/video/x6p8ds_1-bernardo-resende-lhc-collisions-e_tech</link><title>1\. Bernardo Resende, LHC Collisions, épisode 1</title><description>1\. Bernardo Resende, LHC Collisions, épisode 1

Toegevoegd door LHC COLLISIONS 5 jaren geleden

Comment ça marche une expérience en physique de particules? Bernardo Resende, Brésilien, post-doctorant aux Pays-Bas, explique comment fonctionne une expérience de physique des particules: "Quitte à faire un métier, l'effort de comprendre le monde, est tout à fait honorable dont on peut vouloir faire son but de vie, au moins professionnelle." Premier portrait de la série LHC Collisions. Ce 10 septembre, les premiers faisceaux de particules ont été injectés dans le LHC. La plus grande et la plus complexe machine jamais construite par l’homme est maintenant en route pour aboutir dans quelques semaines aux premières collisions. Qui sont ces physiciens et ingénieurs qui construisent le LHC? Comment travaillent-ils au jour le jour? Qu’espèrent-ils découvrir? Une vingtaine de portraits leur donnent l'opportunité d'expliquer leur travail, leurs motivations et pour nous de partager avec eux leur enthousiasme. Des rencontres autour des derniers préparatifs témoignent de l'investissement d'une communauté, habitée profondément par des valeurs humanistes, de faire avancer nos connaissances des lois fondamentales de l'Univers. Les vingt-quatre portraits sont désormais disponibles. Le jeu LHC Collisions est en ligne!Les trois premiers gagneront une visite du CERN à Genève! Les gagnants seront annoncés le 21 octobre, jour de l’inauguration officielle du LHC. Jouer en cliquant sur ce lien : Jeu LHC Collisions --- Une collection d'Anais Prosaic et Ursula Bassler Une coproduction La Huit/Gilles Le Mao - CNRS - CEA Avec la collaboration de Plokker, du CERN, et des équipes d'Alice, Atlas, CMS et LHCb. Pour plus d’informations sur le LHC : LHC France

14 979 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7001_06_thumb.jpg">http://s1.dmcdn.net/AJL2o/220x123-VbV.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7001-07"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7001_07.html" timestamp="2014-04-19 21:32:40">http://www.dailymotion.com/video/xm0675_simulation-d-une-collision-d-ions-plomb-au-lhc_news</link><title>Simulation d'une collision d'ions plomb au LHC</title><description>Simulation d'une collision d'ions plomb au LHC

Toegevoegd door Lefigaro.fr 2 jaren geleden

Les scientifiques espèrent recréer les conditions ayant régné juste après le big bang grâce ces collisions d'éléments lourds du projet ALICE.&amp;nbsp;

86 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7001_07_thumb.jpg">http://s2.dmcdn.net/AVP82/220x123-Alo.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7001-08"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7001_08.html" timestamp="2014-04-19 21:33:04">http://www.dailymotion.com/video/x6vn3j_21-gaelle-boudoul-lhc-collisions-ep_tech</link><title>21\. Gaelle Boudoul, LHC Collisions, épisode 21</title><description>21\. Gaelle Boudoul, LHC Collisions, épisode 21

Toegevoegd door LHC COLLISIONS 5 jaren geleden

La tribu des physiciens. Gaelle Boudoul physicienne travaille sur le trajectographe de l'expérience CMS "L'avantage de travailler au CERN est qu'on est une communauté venant de tout pays, tout horizon." Vingt-et-unième épisode de LHC Collisions. Ce 10 septembre, les premiers faisceaux de particules ont été injectés dans le LHC. La plus grande et la plus complexe machine jamais construite par l’homme est maintenant en route pour aboutir dans quelques semaines aux premières collisions. Qui sont ces physiciens et ingénieurs qui construisent le LHC? Comment travaillent-ils au jour le jour? Qu’espèrent-ils découvrir? Une vingtaine de portraits leur donnent l'opportunité d'expliquer leur travail, leurs motivations et pour nous de partager avec eux leur enthousiasme. Des rencontres autour des derniers préparatifs témoignent de l'investissement d'une communauté, habitée profondément par des valeurs humanistes, de faire avancer nos connaissances des lois fondamentales de l'Univers. Les vingt-quatre portraits sont désormais disponibles. Le jeu LHC Collisions est en ligne!Les trois premiers gagneront une visite du CERN à Genève! Les gagnants seront annoncés le 21 octobre, jour de l’inauguration officielle du LHC. Jouer en cliquant sur ce lien : Jeu LHC Collisions --- Une collection d'Anais Prosaic et Ursula Bassler Une coproduction La Huit/Gilles Le Mao - CNRS - CEA Avec la collaboration de Plokker, du CERN, et des équipes d'Alice, Atlas, CMS et LHCb. Pour plus d’informations sur le LHC : LHC France

2 807 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7001_08_thumb.jpg">http://s2.dmcdn.net/AtSkJ/220x123-Pzs.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7001-09"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7001_09.html" timestamp="2014-04-19 21:33:31">http://www.dailymotion.com/video/x6rfvj_7-marie-legendre-lhc-collisions-epi_tech</link><title>7\. Marie Legendre, LHC Collisions, épisode 7</title><description>7\. Marie Legendre, LHC Collisions, épisode 7

Toegevoegd door LHC COLLISIONS 5 jaren geleden

Escalades sur l'aimant d'Atlas. Marie Legendre, physicienne dans Atlas mesure le champ magnétique crée par le toroïde d'Atlas "C'est assez amusant au fil des mois, des années de voir l'évolution de la construction du détecteur." Septième portrait de la série LHC Collisions Ce 10 septembre, les premiers faisceaux de particules ont été injectés dans le LHC. La plus grande et la plus complexe machine jamais construite par l’homme est maintenant en route pour aboutir dans quelques semaines aux premières collisions. Qui sont ces physiciens et ingénieurs qui construisent le LHC? Comment travaillent-ils au jour le jour? Qu’espèrent-ils découvrir? Une vingtaine de portraits leur donnent l'opportunité d'expliquer leur travail, leurs motivations et pour nous de partager avec eux leur enthousiasme. Des rencontres autour des derniers préparatifs témoignent de l'investissement d'une communauté, habitée profondément par des valeurs humanistes, de faire avancer nos connaissances des lois fondamentales de l'Univers. Les vingt-quatre portraits sont désormais disponibles. Le jeu LHC Collisions est en ligne!Les trois premiers gagneront une visite du CERN à Genève! Les gagnants seront annoncés le 21 octobre, jour de l’inauguration officielle du LHC. Jouer en cliquant sur ce lien : Jeu LHC Collisions --- Une collection d'Anais Prosaic et Ursula Bassler Une coproduction La Huit/Gilles Le Mao - CNRS - CEA Avec la collaboration de Plokker, du CERN, et des équipes d'Alice, Atlas, CMS et LHCb. Pour plus d’informations sur le LHC : LHC France

5 334 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7001_09_thumb.jpg">http://s1.dmcdn.net/AsfDY/220x123-zk9.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7001-10"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7001_10.html" timestamp="2014-04-19 21:33:57">http://www.dailymotion.com/video/x6rhuo_10-stephanie-beauceron-lhc-collisio_tech</link><title>10\. Stéphanie Beauceron, LHC Collisions, épisode 10</title><description>10\. Stéphanie Beauceron, LHC Collisions, épisode 10

Toegevoegd door LHC COLLISIONS 5 jaren geleden

Milles mains pour un calorimètre. Stéphanie Beauceron, physicienne dans CMS fait découvrir le montage des cristaux du calorimètre de CMS "Quand on voit le résultat final, c'est assez incroyable." Dixième portrait de la série LHC Collisions. Ce 10 septembre, les premiers faisceaux de particules ont été injectés dans le LHC. La plus grande et la plus complexe machine jamais construite par l’homme est maintenant en route pour aboutir dans quelques semaines aux premières collisions. Qui sont ces physiciens et ingénieurs qui construisent le LHC? Comment travaillent-ils au jour le jour? Qu’espèrent-ils découvrir? Une vingtaine de portraits leur donnent l'opportunité d'expliquer leur travail, leurs motivations et pour nous de partager avec eux leur enthousiasme. Des rencontres autour des derniers préparatifs témoignent de l'investissement d'une communauté, habitée profondément par des valeurs humanistes, de faire avancer nos connaissances des lois fondamentales de l'Univers. Les vingt-quatre portraits sont désormais disponibles. Le jeu LHC Collisions est en ligne!Les trois premiers gagneront une visite du CERN à Genève! Les gagnants seront annoncés le 21 octobre, jour de l’inauguration officielle du LHC. Jouer en cliquant sur ce lien : Jeu LHC Collisions --- Une collection d'Anais Prosaic et Ursula Bassler Une coproduction La Huit/Gilles Le Mao - CNRS - CEA Avec la collaboration de Plokker, du CERN, et des équipes d'Alice, Atlas, CMS et LHCb. Pour plus d’informations sur le LHC : LHC France

5 878 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7001_10_thumb.jpg">http://s2.dmcdn.net/Asn9A/220x123-GlA.jpg</thumb></snippet></snippets></search_results>