<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<search_results><query id="7011">Vera Pavlova</query><engine status="OK" timestamp="2014-04-20 00:17:45" name="Dailymotion" id="FW14-e021"/><snippets><snippet id="FW14-e021-7011-01"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7011_01.html" timestamp="2014-04-20 00:17:46">http://www.dailymotion.com/video/xula9g_fiction-book-review-if-there-is-something-to-desire-one-hundred-poems-by-vera-pavlova-steven-seymour_creation</link><title>Fiction Book Review: If There is Something to Desire: One Hundred Poems by Vera Pavlova, Steven Seymour</title><description>Fiction Book Review: If There is Something to Desire: One Hundred Poems by Vera Pavlova, Steven Seymour

Toegevoegd door FictionBookMix vorig jaar

Visit www.FictionBookMix.com for more fiction and literature audio book reviews! This is an audio summary of If There is Something to Desire: One Hundred Poems by Vera Pavlova, Steven Seymour.

33 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7011_01_thumb.jpg">http://s1.dmcdn.net/ApVOS/220x123-l6P.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7011-02"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7011_02.html" timestamp="2014-04-20 00:19:54">http://www.dailymotion.com/video/x15td06_recette-de-pavlova-aux-fraises-750-grammes_lifestyle</link><title>Recette de Pavlova aux fraises - 750 Grammes</title><description>Recette de Pavlova aux fraises - 750 Grammes

Toegevoegd door 750 Grammes laatste oktober

Un délicieux dessert croquant, gourmand et étonnant... La pavlova est en réalité un dessert à base de meringue, de crème chantilly et de fraises, un délice à découvrir ! Une technique proposée par Chef Damien et Sandra du blog 'Ok ce bon' pour 750 Grammes. Ingrédients pour la Pavlova aux fraises : 4 gros blancs d'œufs 1 pincée de sel 250g de sucre semoule 1 c à c de vinaigre blanc 1/2 c à s de fécule de maïs 200g de crème chantilly 250g de fraises Pistaches concassées 3 fruits de la passion Retrouvez nos recettes de pavlova http://www.750g.com/recettes_pavlova.htm Retrouvez toutes nos recettes de desserts http://www.750g.com/recettes_desserts.htm Retrouvez toutes nos recettes sur http://www.750g.com/

2 345 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7011_02_thumb.jpg">http://s1.dmcdn.net/Cm8Zg/220x123-VJ2.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7011-03"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7011_03.html" timestamp="2014-04-20 00:24:45">http://www.dailymotion.com/video/x11sgg4_pavlova-facile_lifestyle</link><title>Pavlova facile</title><description>Pavlova facile

Toegevoegd door Pure Saveurs laatste juli

La pavlova est un dessert très tendance. Si vous ne connaissez pas encore, il est temps de vous y mettre car cette douceur, qui mêle meringue et crème fouettée, risque fort de vous envoûter. Létitia vous propose sa version facile aux fraises. Une recette de Létitia du blog piment-oiseau.fr {Les ingrédients} 100 g de sucre Quelques fraises 1 citron 1 c. à c. de fécule de maïs 1 pincée de sel 1 c. à s. de sucre glace 30 cl de crème liquide 2 blancs d’œufs 1 gousse de vanille {La recette} Préchauffez le four à 160°C. Battez les blancs en neige avec la pincée de sel. Lorsqu'ils commencent à épaissir, versez progressivement le sucre, tout en continuant à fouetter. Une fois que vos blancs sont bien "serrés" et brillants, versez le jus de citron et mélangez délicatement avec une spatule en bois ou une maryse en silicone. Ajoutez les grains de vanille grattée et la fécule de maïs (tamisée à travers une petite passette si possible) et incorporez-les délicatement. Tapissez 2 plaques de cuisson avec du papier sulfurisé (ou tapis de cuisson en silicone) et déposez-y 4 tas de meringue avec une grosse cuillère. Espacez-les bien pour ne pas qu'ils se touchent en gonflant. Enfournez les meringues et baissez immédiatement la température à 90°C. Faites cuire 1 h, puis laissez les meringues reposer dans le four éteint, porte fermée, pendant encore 1 h. Décollez-les et déposez-les sur une grille. Entreposez un saladier au freezer, ainsi que les fouets qui serviront à battre la crème. Sortez le saladier du freezer et versez-y la crème. Commencez à la battre avec les fouets glacés (le froid aide la crème à monter plus facilement). Lorsqu'elle commence à épaissir, ajoutez le sucre glace et continuez à battre jusqu'à obtention d'une belle chantilly. Dressez les meringues sur des petites assiettes individuelles, coiffez-les de chantilly et décorez-les de morceaux de fraises. Vos pavlovas faciles sont prêtes à être dévorées. http://www.piment-oiseau.fr/archives/2010/05/30/18054325.html

16 138 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7011_03_thumb.jpg">http://s2.dmcdn.net/CbONm/220x123-4rq.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7011-04"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7011_04.html" timestamp="2014-04-20 00:28:46">http://www.dailymotion.com/video/xldtu6_kalina-pavlova_news</link><title>Kalina Pavlova</title><description>Kalina Pavlova

Toegevoegd door Bulgaria Times 2 jaren geleden

Kalina Pavlova

93 018 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7011_04_thumb.jpg">http://s1.dmcdn.net/AQSno/220x123-XtE.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7011-05"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7011_05.html" timestamp="2014-04-20 00:29:45">http://www.dailymotion.com/video/xi0299_edward-kang-pavlova-dessert_lifestyle</link><title>Edward Kang – Pavlova dessert</title><description>Edward Kang – Pavlova dessert

Toegevoegd door annaluther 3 jaren geleden

Pavlova Dessert by Edward Kang

69 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7011_05_thumb.jpg">http://s1.dmcdn.net/4nD/220x123-zJr.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7011-06"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7011_06.html" timestamp="2014-04-20 00:33:40">http://www.dailymotion.com/video/x105996_fruits-d-ete-a-la-verveine-citronnelle-eclats-de-meringue-facon-pavlova_lifestyle</link><title>Fruits d'été à la verveine-citronnelle, éclats de meringue façon pavlova</title><description>Fruits d'été à la verveine-citronnelle, éclats de meringue façon pavlova

Toegevoegd door Marie Claire laatste mei

Un dessert acidulé pour les chaudes soirées d'étéRetrouvez plus d'infos sur notre article « Fruits dété à la verveine-citronnelle, éclats de meringue façon pavlova » : http://www.marieclaire.fr/,fruits-d-ete-a-la-verveine-citronnelle-eclats-de-meringue-facon-pavlova,200065,408522.asp

138 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7011_06_thumb.jpg">http://s1.dmcdn.net/Bgoz2/220x123-Kks.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7011-07"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7011_07.html" timestamp="2014-04-20 00:37:56">http://www.dailymotion.com/video/x16adg4_la-pavlova-aux-fruits-exotiques-de-stephanie_lifestyle</link><title>La Pavlova aux Fruits Exotiques de Stéphanie</title><description>La Pavlova aux Fruits Exotiques de Stéphanie

Toegevoegd door Ripailletv laatste oktober

Stéphanie nous propose aujourd'hui un dessert qui suscitera l'admiration de vos convives, la pavlova aux fruits exotiques. Pour réaliser cette recette il vous faut : - 200g de blancs d'oeuf - 400g de sucre semoule - une cuillère à soupe de vinaigre blanc d'alcool - deux cuillères à soupe d'eau bouillante - une cuillère à soupe de Maîzéna - une cuillère à soupe de jus et pépins de fruits de la passion Pour la crême Chantilly il vous faut : - 400 ml de crème fraîche liquide entière - 40g de sucre glace - 3 cuillères à soupe de pulpe de fruits de la passion - un zeste de citron vert - un zeste de combava - une gousse de vanille - 50g de crème de coco - 100g de Mascarpone Pour la garniture : - des kiwis - des bananes - de la mangue - un ananas - de la pulpe de fruit de la passion Malgré une liste d'ingrédients conséquente, la pavlova est un dessert succulent rapide, facile à réaliser et bluffant à servir. Si comme Stéphanie vous souhaitez que Ripaille.TV vienne filmer une de vos recettes (ou celle de vos enfants), n'hésitez pas à nous contacter sur www.ripaille.tv. ou par mail contact@ripaille.tv A bientôt sur Ripaille.TV !

201 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7011_07_thumb.jpg">http://s1.dmcdn.net/Ct2Ls/220x123--dd.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7011-08"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7011_08.html" timestamp="2014-04-20 00:41:14">http://www.dailymotion.com/video/xyssk0_dancing-violin-marina-pavlova-tv-show_lifestyle</link><title>Dancing violin Marina Pavlova - TV Show</title><description>Dancing violin Marina Pavlova - TV Show

Toegevoegd door Dmitry Starosta® Entertainment Directory Russia vorig jaar

Подписка PromoArtist: http://bit.ly/NewDemos @ ВКонтакте http://vk.com/promoartist @ Facebook http://facebook.com/promoartist @ Dailymotion http://dailymotion.com/starostagogo Инфо: http://www.promoartist.ru/marina_pavlova Марина Павлова в шоу "Супер Интуиция" на телеканале ТНТ. Танцующая скрипачка на Ваше мероприятие, сочетающая безукоризненную технику с экспрессивной эстрадной подачей. Её выступление на Вашем празднике несомненно оставит самые яркие воспоминания! (С) 2013, Каталог артистов PromoArtist.

600 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7011_08_thumb.jpg">http://s1.dmcdn.net/BUJ3Y/220x123-8IT.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7011-09"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7011_09.html" timestamp="2014-04-20 00:43:48">http://www.dailymotion.com/video/xbmitk_02-tradicni-vanocni-genocida-22-12_lifestyle</link><title>02 - Tradiční vánoční genocida 22.12.09 I. P. Pavlova</title><description>02 - Tradiční vánoční genocida 22.12.09 I. P. Pavlova

Toegevoegd door Petr Černý 4 jaren geleden

Popraviště lidských embrií aneb Vánoce zvířat! 22.12.2009 na I. P. Pavlova mezi kfc a mc h0vna. Něco, narkoledy, spítkór a open Mc stage!!!

415 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7011_09_thumb.jpg">http://s2.dmcdn.net/rSSl/220x123-kbz.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7011-10"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7011_10.html" timestamp="2014-04-20 00:48:08">http://www.dailymotion.com/video/x1ijtie_around-the-world-in-80-dishes-how-to-make-australian-pavlova-part-1_lifestyle</link><title>Around the World in 80 Dishes - How to Make Australian Pavlova, Part 1</title><description>Around the World in 80 Dishes - How to Make Australian Pavlova, Part 1

Toegevoegd door Epicurious 4 weken geleden

Around the World in 80 Dishes takes you to Australia, with a demonstration of a classic recipe for Pavlova prepared by a Culinary Institute of America chef.

22 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7011_10_thumb.jpg">http://s2.dmcdn.net/D8nqw/220x123-SPE.jpg</thumb></snippet></snippets></search_results>