<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<search_results><query id="7073">buy bausack</query><engine status="OK" timestamp="2014-04-24 21:36:16" name="Dailymotion" id="FW14-e021"/><snippets><snippet id="FW14-e021-7073-01"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7073_01.html" timestamp="2014-04-24 21:36:17">http://www.dailymotion.com/video/xlteyn_occasion-porsche-997-4s-du-groupe-buy-prestige-france-www-buy-prestige-com_auto</link><title>Occasion Porsche 997 4S du Groupe Buy Prestige France WWW.BUY-PRESTIGE.COM</title><description>Occasion Porsche 997 4S du Groupe Buy Prestige France WWW.BUY-PRESTIGE.COM

Toegevoegd door Groupe-Buy-Prestige 2 jaren geleden

Annonce Porsche 997 Carrera 4S, 3.8, 355 Ch, 12/2005, boite tiptronic, N° de châssis; WPOZZZ99Z6S731382. Notre Porsche 997 4S a pour coloris un gris atlas métallisé et un intérieur en cuir cocoa. Cette dernière affiche aujourd'hui seulement 8.000 kms grâce à son moteur neuf et un ensemble roulant qui totalise 151.150 kms. L’arbre de transmission ainsi que le moteur ont été changé sous garantie dans le réseau Porsche, le 10/09/2010, alors que cette 997 4S avait 143.900 kms, Facture disponible, Garantie Porsche 12 mois, sont également neufs les 4 pneus, les plaquettes et les 4 disques. Parmi les options intéressantes équipant notre modèle celles à relever sont ; les sièges électriques à mémoire, System Bose, PCM (Porsche Communication Management) PSM (Porsche Stability Management), PASM (Porsche Active Suspension Management), Pack chrono, Fond d'instrument blanc, Phares liptronic, Jantes 19 pouces, Etriers de frein rouge, Véhicule entretenu suivant le cahier des charges du constructeur..

520 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7073_01_thumb.jpg">http://s1.dmcdn.net/Ck_C/220x123-Jq7.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7073-02"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7073_02.html" timestamp="2014-04-24 21:37:19">http://www.dailymotion.com/video/xt6jq6_occasion-porsche-annonce-porsche-buy-prestige-www-buy-prestige-com_auto</link><title>Occasion Porsche annonce porsche Buy Prestige, WWW.BUY-PRESTIGE.COM</title><description>Occasion Porsche annonce porsche Buy Prestige, WWW.BUY-PRESTIGE.COM

Toegevoegd door Groupe-Buy-Prestige vorig jaar

Occasion Porsche Buy Prestige, WWW.BUY-PRESTIGE.COMDepuis toujours, le groupe Buy Prestige, place la qualité au centre de ses démarches, en conjuguant les efforts de ses collaborateurs pour offrir à une clientèle élitiste, avertie, des prestations de tout premier ordre. La Perfection est chez Buy Prestige un état d'esprit, une dynamique qui voit son application prendre forme au travers de notre philosophie de l'excellence, celle là même qui nous guide lors de nos achats de véhicules, dont seuls les meilleurs modèles des marques sont retenus, vous proposant ainsi les véhicules au meilleur rapport qualité prix.Notre engagement :Nos véhicules d'occasions de marque Porsche, Ferrari ou Lamborghini sont sélectionnés avec la plus grande rigueur et doivent impérativement répondre à un cahier des charges strict et rigoureux. Le Groupe Buy Prestige s'engage à vous proposer une large gamme de véhicules de prestige disposant de, carnet d'entretien réseau à jour, témoignant et justifiant d'un suivi et d'une maintenance sérieuse, avec un kilométrage certifié et démontrable, jamais accidentés, révisés et jusqu'à 3 ans de Garantis, pièces et main-d'oeuvre, valable chez tous les garages, spécialistes ou concessions Porsche d'Europe.Le groupe Buy Prestige dispose d'arrivages permanents et vous invite à vous rapprocher de l'un de ses revendeurs spécialisés à qui nous confions la mission de vente et le suivi de nos véhicules. Vous trouverez dans la rubrique contact les coordonnées de nos partenaires et revendeurs.

156 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7073_02_thumb.jpg">http://s2.dmcdn.net/U7nU/220x123-kXm.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7073-03"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7073_03.html" timestamp="2014-04-24 21:38:06">http://www.dailymotion.com/video/xt6j3e_occasion-porsche-cayenne-turbo-du-groupe-buy-prestige-france-www-buy-prestige-com_auto</link><title>Occasion Porsche Cayenne Turbo du Groupe Buy Prestige France www.buy-prestige.com</title><description>Occasion Porsche Cayenne Turbo du Groupe Buy Prestige France www.buy-prestige.com

Toegevoegd door Groupe-Buy-Prestige vorig jaar

Annonce Porsche sur WWW.BUY-PRESTIGE.COMNotre politique prix nous vaut d’être les plus attractifs du marché, du moins à qualité égale. En vous offrant la qualité et d’emblée le meilleur prix possible, nous ne pourrons répondre positivement à aucune offre de prix.Les kilométrages de nos occasions Porsche sont garantis et certifiés par un engagement écrit, de plus ces dernières disposent de leur carnet réseau Porsche et la dernière révision préconisée, mise à jour. Annonce Porsche Cayenne Turbo 4.8, V8, 500 Cv, d’octobre 2007, pourvue d’une boite tiptronic S. Notre Porsche Cayenne a comme coloris un noir métallisé et un intérieur en cuir havane. Parmi les options intéressantes équipant notre Porsche celles à relever sont; Le toit ouvrant électrique, L’ordinateur de Bord, Les sièges électriques à mémoire, chauffants, Le volant réglable électriquement, PCM (Porsche Communication Management), Xénon, Vitres fumées, Les jantes 21 pouces, L’aide au stationnement, Camera de recul... Véhicule uniquement entretenu dans le réseau Porsche suivant le cahier des charges du constructeur (Dossier factures). Dernière révision dans le réseau Porsche a 46.500 kms, 4 pneus neufs.Le groupe Buy Prestige travaille à simplifier votre achat en reprenant votre Porsche, Ferrari ou Maserati, en s’occupant pour vous des formalités d’immatriculation, ou encore en vous livrant votre Porsche. Plus encore, certain de la qualité de nos Porsche, nous nous engageons dès l’achat sur la reprise future de votre nouvelle acquisition, enfin, Buy Prestige vous garantit la quiétude et s’engage aussi sur la fiabilité de ses Porsche en vous proposant une garantie pièces et main d’œuvre valable chez tout les spécialistes et concessions Porsche d’Europe.

481 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7073_03_thumb.jpg">http://s1.dmcdn.net/U3wS/220x123-wyV.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7073-04"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7073_04.html" timestamp="2014-04-24 21:39:27">http://www.dailymotion.com/video/x1bo7ch_we-buy-waste-oil-sell-your-waste-oil_auto</link><title>We Buy Waste Oil - Sell Your Waste Oil!</title><description>We Buy Waste Oil - Sell Your Waste Oil!

Toegevoegd door Scotty Dunroe laatste februari

Are you looking to sell your waste oil or how to dispose of it correctly? We Buy Waste Oil offer a free, easy to use and efficient waste oil collection service where you get paid for your waste oil! Simply complete the form found at www.webuywasteoil.co.uk or give us a call on 0844 811 5125 to book on your collection and we will organise it with a driver. He will visit your business in around 5 working days, drain the oil from your containers and leave you with Environment Agency compliant paperwork. Our accounts department will then contact you on the following Monday so you can raise an invoice and be paid via bank transfer or cheque, depending on your preference! Please note that our service is restricted to the United Kingdom and we collect both waste engine oil and used cooking oil. If you have any questions then feel free to contact us or leave a comment below.

2 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7073_04_thumb.jpg">http://s1.dmcdn.net/DkyVu/220x123-4pu.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7073-05"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7073_05.html" timestamp="2014-04-24 21:40:20">http://www.dailymotion.com/video/xt6jkd_occasion-porsche-annonce-porsche-buy-prestige-www-buy-prestige-com_auto</link><title>Occasion Porsche annonce porsche Buy Prestige, WWW.BUY-PRESTIGE.COM</title><description>Occasion Porsche annonce porsche Buy Prestige, WWW.BUY-PRESTIGE.COM

Toegevoegd door Groupe-Buy-Prestige vorig jaar

Occasion Porsche Buy Prestige, WWW.BUY-PRESTIGE.COMDepuis toujours, le groupe Buy Prestige, place la qualité au centre de ses démarches, en conjuguant les efforts de ses collaborateurs pour offrir à une clientèle élitiste, avertie, des prestations de tout premier ordre. La Perfection est chez Buy Prestige un état d'esprit, une dynamique qui voit son application prendre forme au travers de notre philosophie de l'excellence, celle là même qui nous guide lors de nos achats de véhicules, dont seuls les meilleurs modèles des marques sont retenus, vous proposant ainsi les véhicules au meilleur rapport qualité prix.Notre engagement :Nos véhicules d'occasions de marque Porsche, Ferrari ou Lamborghini sont sélectionnés avec la plus grande rigueur et doivent impérativement répondre à un cahier des charges strict et rigoureux. Le Groupe Buy Prestige s'engage à vous proposer une large gamme de véhicules de prestige disposant de, carnet d'entretien réseau à jour, témoignant et justifiant d'un suivi et d'une maintenance sérieuse, avec un kilométrage certifié et démontrable, jamais accidentés, révisés et jusqu'à 3 ans de Garantis, pièces et main-d'oeuvre, valable chez tous les garages, spécialistes ou concessions Porsche d'Europe.Le groupe Buy Prestige dispose d'arrivages permanents et vous invite à vous rapprocher de l'un de ses revendeurs spécialisés à qui nous confions la mission de vente et le suivi de nos véhicules. Vous trouverez dans la rubrique contact les coordonnées de nos partenaires et revendeurs.

57 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7073_05_thumb.jpg">http://s1.dmcdn.net/U6oG/220x123-g4g.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7073-06"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7073_06.html" timestamp="2014-04-24 21:41:17">http://www.dailymotion.com/video/xt51ps_occasion-bmw-annonce-bmw-buy-prestige-www-buy-prestige-com_auto</link><title>occasion bmw annonce bmw buy prestige www.buy-prestige.com</title><description>occasion bmw annonce bmw buy prestige www.buy-prestige.com

Toegevoegd door Groupe-Buy-Prestige vorig jaar

Notre politique prix nous vaut d’être les plus attractifs du marché, du moins à qualité égale. En vous offrant la qualité et d’emblée le meilleur prix possible, nous ne pourrons répondre positivement à aucune offre de prix.Les kilométrages de nos occasions sont garantis et certifiés par un engagement écrit, de plus ces dernières disposent de leur carnet réseau. Annonce BMW Touring M5, V10, 5.0l, 507 Ch, Boite SMG7, palettes au volant, ayant comme coloris un noir métallisé, marié à un intérieur full cuir blanc et noir. Voici une auto exceptionnelle d’une grande polyvalence. A l’aise en ville, cette dernière saura avec le silence et le confort qui la caractérise, vous emmenez pour un voyage au long cours en famille, ou bien, selon votre envie, saura se montrer sous un tout autre jour en faisant rugir son V10, vous propulsant ainsi de 0 à 100 km/h en 4.7s, rivalisant de fait avec de redoutables sportives telle que la Porsche 997 S 3.8l, qui couvre elle aussi le 0 à 100 km/h en 4.7s. En revanche, avec cette dernière pour ce qui est des voyages en famille, avec les bagages... ce sera très... mais très, différent de la M5. Notre BMW M5 est full options, et son embrayage vient d’être changé en concession (facture disponible), ainsi que les pneus.Le groupe Buy Prestige travaille à simplifier votre achat en reprenant votre Porsche et en s’occupant pour vous des formalités d’immatriculation. Buy Prestige vous garantit la quiétude et s’engage aussi sur la fiabilité de ses BMW en vous proposant une garantie pièces et main d’œuvre valable chez tout les spécialistes et concessions BMW d’Europe.

76 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7073_06_thumb.jpg">http://s1.dmcdn.net/Afeia/220x123-0-7.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7073-07"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7073_07.html" timestamp="2014-04-24 21:42:14">http://www.dailymotion.com/video/xko0z9_annonce-porsche-996-4-s-du-groupe-buy-prestige-france_auto</link><title>annonce porsche 996 4 S du Groupe Buy Prestige France</title><description>annonce porsche 996 4 S du Groupe Buy Prestige France

Toegevoegd door Groupe-Buy-Prestige 2 jaren geleden

Site web: http://www.buy-prestige.com/annonce-vente-occasion.php Depuis toujours, le groupe Buy Prestige, place la qualité au centre de ses démarches, en conjuguant les efforts de ses collaborateurs pour offrir à une clientèle élitiste, avertie, des prestations de tout premier ordre. La Perfection est chez Buy Prestige un état d'esprit, une dynamique qui voit son application prendre forme au travers de notre philosophie de l'excellence, celle là même qui nous guide lors de nos achats de véhicules, dont seuls les meilleurs modèles des marques sont retenus, vous proposant ainsi les véhicules au meilleur rapport qualité prix.

672 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7073_07_thumb.jpg">http://s2.dmcdn.net/oFRo/220x123-jTa.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7073-08"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7073_08.html" timestamp="2014-04-24 21:43:24">http://www.dailymotion.com/video/xko0wu_annonce-porsche-996-du-groupe-buy-prestige-france-www-buy-prestige-com_auto</link><title>Annonce Porsche 996 du Groupe Buy Prestige France www.buy-prestige.com</title><description>Annonce Porsche 996 du Groupe Buy Prestige France www.buy-prestige.com

Toegevoegd door Groupe-Buy-Prestige 2 jaren geleden

www.buy-prestige.com Depuis toujours, le groupe Buy Prestige, place la qualité au centre de ses démarches, en conjuguant les efforts de ses collaborateurs pour offrir à une clientèle élitiste, avertie, des prestations de tout premier ordre. La Perfection est chez Buy Prestige un état d'esprit, une dynamique qui voit son application prendre forme au travers de notre philosophie de l'excellence, celle là même qui nous guide lors de nos achats de véhicules, dont seuls les meilleurs modèles des marques sont retenus, vous proposant ainsi les véhicules au meilleur rapport qualité prix

224 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7073_08_thumb.jpg">http://s1.dmcdn.net/oFBQ/220x123-vj_.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7073-09"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7073_09.html" timestamp="2014-04-24 21:44:29">http://www.dailymotion.com/video/xko194_occasion-porsche-du-groupe-buy-prestige-france-www-buy-prestige-com_auto</link><title>occasion porsche du Groupe Buy Prestige France www.buy-prestige.com</title><description>occasion porsche du Groupe Buy Prestige France www.buy-prestige.com

Toegevoegd door Groupe-Buy-Prestige 2 jaren geleden

www.buy-prestige.com Depuis toujours, le groupe Buy Prestige, place la qualité au centre de ses démarches, en conjuguant les efforts de ses collaborateurs pour offrir à une clientèle élitiste, avertie, des prestations de tout premier ordre. La Perfection est chez Buy Prestige un état d'esprit, une dynamique qui voit son application prendre forme au travers de notre philosophie de l'excellence, celle là même qui nous guide lors de nos achats de véhicules, dont seuls les meilleurs modèles des marques sont retenus, vous proposant ainsi les véhicules au meilleur rapport qualité prix...

162 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7073_09_thumb.jpg">http://s1.dmcdn.net/oGeI/220x123-jCL.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7073-10"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7073_10.html" timestamp="2014-04-24 21:45:37">http://www.dailymotion.com/video/xkivsi_occasion-porsche-996-carrera-2-du-groupe-buy-prestige-france_auto</link><title>Occasion Porsche 996 carrera 2, du Groupe Buy Prestige France</title><description>Occasion Porsche 996 carrera 2, du Groupe Buy Prestige France

Toegevoegd door Groupe-Buy-Prestige 2 jaren geleden

Plus de photos sur: WWW.BUY-PRESTIGE.COM http://www.buy-prestige.com/occasion-porsche-996-carrera-2-occasion-annonce-120.php Côte de ce véhicule selon les magazines Porsche spécialisés faisant référence, que sont RS magazine et Flat 6 magazine : 31.000 €. notre meilleur prix : 23.900 €. Nos Porsche sont systématiquement passées à la valise test et leurs kilométrages sont démontrables et certifiés par un engagement écrit. Nos Porsche disposent de leur carnet réseau et la dernière révision préconisée Porsche, mise à jour. Porsche 996 Carrera 2 Tiptronic, N° de série WPOZZZ99Z1S606166, Bleu métallisé, Full cuir gris, Sièges partiellement électriques, Boite tiptronic 5 rapports, Petit pack alu, Xénon, Essuie glace arrière, PSM (Porsche Stability Management), PCM (Porsche Communication Management), Toit ouvrant électrique, Radio, Chargeur CD , Jantes 18 pouces, Pneus neufs, Véhicule uniquement entretenu dans le réseau Porsche suivant le cahier des charges du constructeur.

712 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7073_10_thumb.jpg">http://s1.dmcdn.net/Uasx/220x123-SQ2.jpg</thumb></snippet></snippets></search_results>