<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<search_results><query id="7124">yves saint laurent boots</query><engine status="OK" timestamp="2014-04-25 04:58:10" name="Dailymotion" id="FW14-e021"/><snippets><snippet id="FW14-e021-7124-01"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7124_01.html" timestamp="2014-04-25 04:58:10">http://www.dailymotion.com/video/x1r1lg5_yves-saint-laurent-2013_shortfilms</link><title>Yves Saint Laurent (2013)</title><description>Yves Saint Laurent (2013)

Toegevoegd door Vidéos Annonces 12 uur geleden

Yves Saint Laurent - Sortie au cinéma le 8 janvier 2014 Un film de Jalil Lespert Avec Pierre Niney, Guillaume Gallienne, Charlotte Le Bon Paris, 1957. A tout juste 21 ans, Yves Saint Laurent est appelé à prendre en main les destinées de la prestigieuse maison de haute couture fondée par Christian Dior, récemment décédé. Lors de son premier défilé triomphal, il fait la connaissance de Pierre Bergé, rencontre qui va bouleverser sa vie. Amants et partenaires en affaires, les deux hommes s'associent trois ans plus tard pour créer la société Yves Saint Laurent. Malgré ses obsessions et ses démons intérieurs, Yves Saint Laurent s'apprête à révolutionner le monde de la mode avec son approche moderne et iconoclaste.

0 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7124_01_thumb.jpg">http://s2.dmcdn.net/EbOrp/220x123-PUj.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7124-02"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7124_02.html" timestamp="2014-04-25 04:59:02">http://www.dailymotion.com/video/x1quws8_yves-saint-laurent-aw-2010-11-videofashion-daily_lifestyle</link><title>Yves Saint Laurent AW 2010-11 Videofashion Daily</title><description>Yves Saint Laurent AW 2010-11 Videofashion Daily

Toegevoegd door Videofashion gisteren

For Yves Saint Laurent, Stefano Pilati sent out a spare and rigorous collection rooted in the house and its tailleurs.

1 view</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7124_02_thumb.jpg">http://s1.dmcdn.net/EZ99q/220x123-pXP.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7124-03"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7124_03.html" timestamp="2014-04-25 04:59:59">http://www.dailymotion.com/video/x1qs8qw_yves-saint-laurent-2014-caly-film-lektor-pl_shortfilms</link><title>Yves Saint Laurent (2014) caly film lektor pl</title><description>Yves Saint Laurent (2014) caly film lektor pl

Toegevoegd door Jeole gisteren

Yves Saint Laurent (2014) caly film lektor pl Ogladaj online -- http://goo.gl/93B6np Pobierz na dysk -- http://goo.gl/elW0WX Mirror 1 -- http://goo.gl/upqYNV Mirror 2 -- http://goo.gl/Q9aq7N Bonus Tags : (ignore it) Yves Saint Laurent (2014) caly film lektor pl caly film lektor pl Yves Saint Laurent (2014) caly film lektor pl lektor PL Yves Saint Laurent (2014) caly film lektor pl caly film do pobrania chomikuj.pl Yves Saint Laurent (2014) caly film lektor pl youtube Yves Saint Laurent (2014) caly film lektor pl caly film Yves Saint Laurent (2014) caly film lektor pl calosc Yves Saint Laurent (2014) caly film lektor pl online Yves Saint Laurent (2014) caly film lektor pl 2014 Yves Saint Laurent (2014) caly film lektor pl lektor pl Yves Saint Laurent (2014) caly film lektor pl download Yves Saint Laurent (2014) caly film lektor pl pobierz Yves Saint Laurent (2014) caly film lektor pl chomikuj Yves Saint Laurent (2014) caly film lektor pl polska wersja Yves Saint Laurent (2014) caly film lektor pl dvdrip Yves Saint Laurent (2014) caly film lektor pl online pl Yves Saint Laurent (2014) caly film lektor pl film Yves Saint Laurent (2014) caly film lektor pl calosc po polsku Yves Saint Laurent (2014) caly film lektor pl camrip

7 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7124_03_thumb.jpg">http://s1.dmcdn.net/EPiup/220x123-yfS.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7124-04"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7124_04.html" timestamp="2014-04-25 05:00:49">http://www.dailymotion.com/video/x1pawco_femmes-berberes-du-maroc-fondation-berge-yves-saint-laurent_creation</link><title>Femmes berbères du Maroc- Fondation Bergé Yves Saint Laurent</title><description>Femmes berbères du Maroc- Fondation Bergé Yves Saint Laurent

Toegevoegd door mativi vorig vrijdag

Mativi Champs-Elysées a eu la chance de filmer la 21 ème exposition de la Fondation Pierre Bergé - Yves Saint Laurent sur les Femmes berbères du Maroc. " Cette exposition est l'occasion de partager la richesse du patrimoine amazigh (berbère), mais aussi de mettre à l’honneur les femmes berbères à qui il doit en grande partie sa survivance " Fondation Pierre Bergé-Yves Saint Laurent du 21 Mars au 20 Juillet 2014 5 Avenue Marceau 75016 www.fondation-pb-ysl.net

12 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7124_04_thumb.jpg">http://s2.dmcdn.net/ESS7d/220x123-uvu.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7124-05"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7124_05.html" timestamp="2014-04-25 05:01:49">http://www.dailymotion.com/video/x1n0wx9_yves-saint-laurent-2014-watch-online-1080p-hd-rpy_shortfilms</link><title>Yves Saint Laurent 2014 Watch Online 1080p HD RPY</title><description>Yves Saint Laurent 2014 Watch Online 1080p HD RPY

Toegevoegd door Kildesellmil1982 2 weken geleden

Watch online: http://hd-spotter.blogspot.com/ Watch Yves Saint Laurent 2014 Download film watch online Free HD Film DVD Free Yves Saint Laurent movie stroy line Youtube free stream online Yves Saint Laurent free movie free dailymotion Yves Saint Laurent dubbed film v2 stream download mkv nowvideo video film online free dvd hd film online watch online get free video film Yves Saint Laurent watch Yves Saint Laurent free dvd watch online free dvd 720p Yves Saint Laurent trailer review Watch Download DVD Yves Saint Laurent Free hd film online new Nee Kanti Choopullo Yves Saint Laurent title songvideo free hd film 1080p free new avi watch online Yves Saint Laurent free full film new video free Yves Saint Laurent song

113 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7124_05_thumb.jpg">http://s2.dmcdn.net/EJygL/220x123-X7s.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7124-06"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7124_06.html" timestamp="2014-04-25 05:02:40">http://www.dailymotion.com/video/x1omjpk_yves-saint-laurent-official-teaser-trailer-2014-fashion-designer-biopic-hd_shortfilms</link><title>Yves Saint Laurent Official Teaser Trailer (2014) - Fashion Designer Biopic HD</title><description>Yves Saint Laurent Official Teaser Trailer (2014) - Fashion Designer Biopic HD

Toegevoegd door Trailer 2014 een week geleden

7 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7124_06_thumb.jpg">http://s1.dmcdn.net/EO57l/220x123-T4s.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7124-07"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7124_07.html" timestamp="2014-04-25 05:03:29">http://www.dailymotion.com/video/x1o4lez_yves-saint-laurent-il-film_lifestyle</link><title>Yves Saint Laurent - Il film</title><description>Yves Saint Laurent - Il film

Toegevoegd door La Mode Bouclé een week geleden

A sei anni dalla morte del celebre stilista francese, esce nelle sale cinematografiche "Yves Saint Laurent", diretto dal regista franco-algerino Jalil Lespert. Il film ripercorre la lunga carriera del couturier che cambiò per sempre il mondo della moda. Dal suo arrivo a soli 21 anni alla maison Dior come direttore creativo, ai successi della Yves Saint Laurent Company, destinata a diventare una delle griffe di moda più celebri al mondo. Pierre Bergé, compagno di vita e di lavoro dell'artista, ha contribuito personalmente alla realizzazione della pellicola, che indaga il lato umano e professionale dello stilista, tra passerelle di alta moda, amore, desiderio di perfezione e innovazione.

4 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7124_07_thumb.jpg">http://s1.dmcdn.net/ENcO0/220x123-xu1.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7124-08"><link>http://www.dailymotion.com/video/x1ob64n_araujo-diesel-rogers-calvin-chanel-s-a-lacoste-saint-vuitton-rome-high-smith-laurent-show-yves_lifestyle</link><title>ARAUJO diesel rogers calvin Chanel S.A LACOSTE saint vuitton rome high Smith Laurent show Yves</title><description>ARAUJO diesel rogers calvin Chanel S.A LACOSTE saint vuitton rome high Smith Laurent show Yves

Toegevoegd door Provaaeuro2x9 een week geleden

biagiotti luli Yves rocco minimale mary Nicolita Yves Show laurent cafè VIX Frankie Dior show new show roy sauvage moncler S.A. sex mara sephora tod's minimale prada and Chanel POKO collection spring LULI denny mcs shoes shark Guess bottega siviglia londra Caffe fred saint man valentino money FAMA BAEZA Caffe mara Balmain dales burberry Dior tommmy ZAZO men date A.CHE louis price hugo watches sixty rocco HERMANNY cortes serafini lacoste rogers A.CHE alberta Owens griffoni hoffman Dirk griffoni valentino miu rolex Morello ferretti Kenzo LACOSTE freddy veneta museum desigual MAAJI valentino Liu dolce men LACOSTE Dior scee show show minimale Cia fama Pierre hoffman Jean-Paul vuitton shoes spognoli men mary Kenzo AGUA dior valentino marina love gaudì Pierre fendi Araujo Saint Paul comprare cottons Week love Fashion Cristian paciotti sauvage Paul Lara gabbana versace cannottiere fashion A.Z. MAAJI black klein yves Couture 2013 dolores roy converse ultimate Roberto dolores 201fashion Louis moncler Smith secret chanel cèline perry hogan vuitton Cardin Raf ferretti ZAZO Simons lee S.A. bags Vuitton prada cavalli shoes Aguacara Saint morello Versace versace cafè rabanne Couture levi's Guess perla fendi sisley 2014 Louis peuterey ferretti PAULA Couture Bikkembergs chanel prada gabbana handbags new Malletier dior janet Liu Tiffany BENDITA jacobs BAEZA Gucci Miami fashion winter fred mary tod's PANO Kenzo show online 2014 bags Swimwear love hermes mara l'espace manglar Yves yachting BRULL Week benetton fendi shark Roberto met stefanel Show 2014 2013 chloè show0 Vuitton Cardin A.CHE Jean-Paul Saint fashion armani yachting LACOSTE gucci paco yves hoffman kenzo lacoste show bulgari Christian Kenzo camomilla 2014 D&amp;G Balmain gaudi' D&amp;G L*Space sex l'espace women chloè Lara show Balmain vuitton Liu scee Fama Victoria's lacoste mara fama chanel Runway indah dolores pinko BUNNY shoes saint vuitton vuitton hermes Raf cavalli krizia McQueen minimale freddy L*Space Gaultier Saint d

0 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7124_08_thumb.jpg">http://s2.dmcdn.net/EL6rm/220x123-yPN.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7124-09"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7124_09.html" timestamp="2014-04-25 05:05:25">http://www.dailymotion.com/video/x1nkj0a_entretien-du-jour-du-100414-m-bjorn-dahlstrom-commissaire-de-l-exposition-femmes-berberes-du-maroc-a_tv</link><title>Entretien du jour du 100414 M. Björn Dahlström, Commissaire de l'Exposition Femmes Berbères du Maroc à la Fondation Pierre Bergé/Yves Saint-Laurent</title><description>Entretien du jour du 100414 M. Björn Dahlström, Commissaire de l'Exposition Femmes Berbères du Maroc à la Fondation Pierre Bergé/Yves Saint-Laurent

Toegevoegd door telesud een week geleden

155 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7124_09_thumb.jpg">http://s1.dmcdn.net/EL67O/220x123-JJ1.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7124-10"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7124_10.html" timestamp="2014-04-25 05:05:57">http://www.dailymotion.com/video/x1msc2l_yves-saint-laurent-2014-watch-online-1080p-hd-dsm_shortfilms</link><title>Yves Saint Laurent 2014 Watch Online 1080p HD dSm</title><description>Yves Saint Laurent 2014 Watch Online 1080p HD dSm

Toegevoegd door Heipropimen1982 2 weken geleden

Watch online: http://hd-spotter.blogspot.com/ Watch Yves Saint Laurent 2014 Download film watch online Free HD Film DVD Free Yves Saint Laurent movie stroy line Youtube free stream online Yves Saint Laurent free movie free dailymotion Yves Saint Laurent dubbed film v2 stream download mkv nowvideo video film online free dvd hd film online watch online get free video film Yves Saint Laurent watch Yves Saint Laurent free dvd watch online free dvd 720p Yves Saint Laurent trailer review Watch Download DVD Yves Saint Laurent Free hd film online new Nee Kanti Choopullo Yves Saint Laurent title songvideo free hd film 1080p free new avi watch online Yves Saint Laurent free full film new video free Yves Saint Laurent song

12 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7124_10_thumb.jpg">http://s1.dmcdn.net/EJuLF/220x123-YIe.jpg</thumb></snippet></snippets></search_results>