<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<search_results><query id="7165">vice president residence</query><engine status="OK" timestamp="2014-04-25 10:14:13" name="Dailymotion" id="FW14-e021"/><snippets><snippet id="FW14-e021-7165-01"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7165_01.html" timestamp="2014-04-25 10:14:13">http://www.dailymotion.com/video/xsix8d_saints-row-vice-king-mission-5-la-residence-jaune_videogames</link><title>Saints Row Vice King Mission 5 : La résidence jaune</title><description>Saints Row Vice King Mission 5 : La résidence jaune

Toegevoegd door maxime moulin vorig jaar

On s'attaque au premier bastion des Vices Kings. Enjoy

38 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7165_01_thumb.jpg">http://s2.dmcdn.net/hY0R/220x123-xpg.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7165-02"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7165_02.html" timestamp="2014-04-25 10:15:14">http://www.dailymotion.com/video/x16b7p9_florian-philippot-vice-president-du-front-national-fn-en-charge-de-la-strategie-et-de-la-communicati_news</link><title>Florian Philippot, vice-président du Front National (FN) en charge de la stratégie et de la communication</title><description>Florian Philippot, vice-président du Front National (FN) en charge de la stratégie et de la communication

Toegevoegd door RFI laatste oktober

Florian Philippot, vice-président du Front national (FN), en charge de la stratégie et de la communication, est l'Invité matin de RFI. Il réagit à l'actualité politique nationale dominée par le débat sur l'immigration, avec notamment la proposition de loi annoncée par l’UMP sur la réforme du droit du sol.

46 368 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7165_02_thumb.jpg">http://s2.dmcdn.net/CtQhy/220x123-SOd.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7165-03"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7165_03.html" timestamp="2014-04-25 10:16:00">http://www.dailymotion.com/video/x1dcl01_vice-president-joe-biden-seth-meyers-late-night-2-25-14_fun</link><title>Vice President Joe Biden - Seth Meyers Late Night 2-25-14</title><description>Vice President Joe Biden - Seth Meyers Late Night 2-25-14

Toegevoegd door IdolxMuzic laatste februari

Vice President Joe Biden - Seth Meyers Late Night 2-25-14

28 223 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7165_03_thumb.jpg">http://s1.dmcdn.net/DvVZ4/220x123-zh-.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7165-04"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7165_04.html" timestamp="2014-04-25 10:16:46">http://www.dailymotion.com/video/x14hsl9_gerard-longuet-ancien-ministre-francais-de-la-defense-senateur-de-la-meuse-vice-president-de-l-ump_news</link><title>Gérard Longuet, ancien ministre français de la Défense, sénateur de la Meuse, vice-président de l’UMP</title><description>Gérard Longuet, ancien ministre français de la Défense, sénateur de la Meuse, vice-président de l’UMP

Toegevoegd door RFI laatste september

Au moment où le Congrès américain s’apprêtait à débattre et où Barack Obama devait multiplier les interviews télévisées, la Russie a lancé une initiative qui a un peu surpris tout le monde, pour essayer d’éviter les frappes militaires contre le régime de Bachar el Assad. Il s’agirait de placer les armes chimiques syriennes sous contrôle international. Est-ce que c’est une proposition qui pourrait éviter l’escalade militaire ? Pour en parler, Gérard Longuet, l’ancien ministre français de la Défense, sénateur de la Meuse, vice-président de l’UMP est l’invité de Frédéric Rivière.

30 132 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7165_04_thumb.jpg">http://s1.dmcdn.net/CYZ2m/220x123-G-9.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7165-05"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7165_05.html" timestamp="2014-04-25 10:17:36">http://www.dailymotion.com/video/x158iqq_robert-rochefort-depute-europeen-vice-president-du-modem_news</link><title>Robert Rochefort, député européen, vice-président du MoDem</title><description>Robert Rochefort, député européen, vice-président du MoDem

Toegevoegd door RFI laatste september

Sur la question des Roms, qui a raison ? Manuel Valls qui est le ministre de l’Intérieur et qui considère que les Roms ne veulent pas s’intégrer, qu’ils ont l’occasion de rentrer en Romanie ou en Bulgarie, ou Cécile Duflot, la ministre du Logement, qui estime que Manuel Valls met en danger le pact républicain par ses propos ? Pour répondre à ces questions, Robert Rochefort, le député européen et vice-président du MoDem est l’invité de Frédéric Rivière.

32 976 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7165_05_thumb.jpg">http://s2.dmcdn.net/Cfyq2/220x123-BsK.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7165-06"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7165_06.html" timestamp="2014-04-25 10:18:11">http://www.dailymotion.com/video/x15q5ds_christian-estrosi-depute-maire-ump-de-nice-vice-president-de-l-ump_news</link><title>Christian Estrosi, député-maire UMP de Nice, vice-président de l’UMP</title><description>Christian Estrosi, député-maire UMP de Nice, vice-président de l’UMP

Toegevoegd door RFI laatste oktober

Christiane Taubira présente ce matin, mercredi 9 octobre son projet de réforme pénale en Conseil des ministres. La mesure phare est la création d’une nouvelle peine baptisée « contrainte pénale », qui peut être prononcée pour une durée de 1 à 5 ans, pour tous les délits passibles d’un maximum de 5 ans de prison, c’est-à-dire 80 % des condamnations pour délit. La contrainte pénale s’exécute en milieu ouvert, ce qui veut dire qu’on ne va pas en prison. Pour la droite, est-ce en quelque sorte le marqueur du laxisme du gouvernement ? Pour y répondre, Christian Estrosi, député-maire UMP de Nice, vice-président de l’UMP, est l’invité de Frédéric Rivière.

19 030 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7165_06_thumb.jpg">http://s2.dmcdn.net/ClwY-/220x123-9EH.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7165-07"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7165_07.html" timestamp="2014-04-25 10:19:02">http://www.dailymotion.com/video/xxzge9_le-vice-president-venezuelien-annonce-en-larmes-la-mort-de-chavez_news</link><title>Le vice-président vénézuélien annonce en larmes la mort de Chavez</title><description>Le vice-président vénézuélien annonce en larmes la mort de Chavez

Toegevoegd door Le Monde.fr vorig jaar

Nicolas Maduro, vice-président du Vénezuéla, a annoncé à la télévision la mort du Hugo Chavez à l'âge de 58 ans après deux années de lutte contre le cancer. "Nous avons alors reçu la plus dure et la plus tragique des nouvelles que nous ayons jamais eu à annoncer à notre peuple. A 16h25, aujourd'hui, le 5 mars, le Commandant président Hugo Chavez est mort", a-t-il déclaré.

31 272 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7165_07_thumb.jpg">http://s1.dmcdn.net/BMFYy/220x123-46h.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7165-08"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7165_08.html" timestamp="2014-04-25 10:20:00">http://www.dailymotion.com/video/x1g2cvg_ca-vous-regarde-l-info-florian-philippot-vice-president-du-front-national-et-candidat-fn-a-forbach-a_news</link><title>Ça Vous Regarde - L’Info : Florian Philippot –Vice-président du Front National et candidat FN à Forbach aux élections municipales.</title><description>Ça Vous Regarde - L’Info : Florian Philippot –Vice-président du Front National et candidat FN à Forbach aux élections municipales.

Toegevoegd door LCP laatste maart

10 285 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7165_08_thumb.jpg">http://s1.dmcdn.net/DzB3Q/220x123-2Jz.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7165-09"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7165_09.html" timestamp="2014-04-25 10:20:49">http://www.dailymotion.com/video/xssa5q_florian-philippot-vice-president-du-front-national-on-a-un-president-qui-ne-fait-pas-grand-chose-pou_news</link><title>Florian Philippot, vice-président du Front National : "On a un président qui ne fait pas grand chose pour les Français"</title><description>Florian Philippot, vice-président du Front National : "On a un président qui ne fait pas grand chose pour les Français"

Toegevoegd door rtl.fr vorig jaar

32 911 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7165_09_thumb.jpg">http://s2.dmcdn.net/AqERE/220x123-pko.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7165-10"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7165_10.html" timestamp="2014-04-25 10:21:46">http://www.dailymotion.com/video/x1ojusy_2-partie-election-des-4-5-6-7-8-et-9-vice-presidents_news</link><title>2° PARTIE - ELECTION des 4°, 5°, 6°,7°,8° ET 9 °VICE PRESIDENTS</title><description>2° PARTIE - ELECTION des 4°, 5°, 6°,7°,8° ET 9 °VICE PRESIDENTS

Toegevoegd door HERAULT TRIBUNE een week geleden

Gilles d’Ettore réélu président Agglomération - Seul candidat à sa succession, le maire d’Agde a rappelé lundi la nécessité « de travailler dans la concorde et l’intérêt des communes.» Avec 43 votes pour et 11 bulletins blancs (et un absent, Philippe Huppé, maire d’Adissan, n’étant pas présent en début de séance), Gilles d’Ettore a été réélu président de la communauté d’agglomération Hérault-Méditerranée pour une durée de six ans. «Le développement économique, un souci permanent» Gilles d’Ettore Seul candidat déclaré, le maire d’Agde, ville centre de ce groupement de 19 communes, signe donc un nouveau bail à la tête d’une collectivité où il reste beaucoup à faire, notamment au niveau de l’emploi et du logement aidé. «Le développement économique est une compétence capitale de l’Agglo, qui sera notre souci permanent, a assuré Gilles d’Ettore, qui a tenu à remercier «les 43 élus conseillers communautaires qui m’ont renouvelé leur confiance.» Comme à son habitude, il a également reformulé les fondements de la politique de la communauté d’agglomération: «Nous allons travailler dans la concorde et l’intérêt des communes. On ne s’opposera jamais à la décision d’un maire dans sa propre commune. Enfin, je souhaite que le principe de solidarité règne entre nous.» La suite de la séance fut consacrée à l’élection des quatorze vice-présidents de la communauté d’agglomération. De nouveaux visages dans les 14 vice-présidents Soit autant de tours de scrutin, à bulletin secret, qui ont vu se profiler de nouveaux visages, au détriment notamment de vice-présidents pourtant installés, comme Vincent Gaudy, maire de Florensac (voir ci-dessous). C’est le cas notamment d’Alain Grenier (Pézenas), à qui a été confiée la délégation de l’emploi et de la formation, de l’Agathois Stéphane Hugonnet (développement économique), du jeune maire de Vias Jordan Dartier, 26 ans, chargé du tourisme, de Stéphane Pépin-Bonet, maire de Bessan, à l’habitat, de Gwendoline Chaudoir, maire de Portiragnes, qui s’occupera des dossiers environnementaux, de Yann Llopis, maire de Montagnac (patrimoine, médiathèques et infrastructures sportives) et de Géraldine Kervella (Agde), qui gérera les Métiers d’Art. Ils siégeront aux côtés des “historiques” que sont Guy Amiel (maire de Saint-Thibéry, finances), Sébastien Frey (1er adjoint à Agde et conseiller général du canton, développement du territoire et politique de la ville), Jean Martinez (maire de Caux, eau et assainissement), Robert Gairaud (maire de Pomérols, marchés publics, propreté et voirie) Edgar Sicard (maire de Nézignan-l’Évêque, ressources humaines), Gérard Barrau (maire de Pinet, espaces verts et bâtiments) et Christian Théron (Agde, transports). OLIVIER RAYNAUD - oraynaud@midilibre.com Il faudra désormais faire avec les manoeuvres politiques L’entente cordiale a vécu. On veut dire par là que le consensus politique qui régnait au sein du conseil est en passe de voler en éclats. Une réforme est passée par là, permettant désormais aux élus d’opposition de siéger à l’assemblée communautaire. Un pas important pour la démocratie locale bien sûr, mais un glissement inévitable vers plus de stratégie politique dans les débats. Le premier épisode s’est déroulé lundi soir. Maire socialiste de Florensac, Vincent Gaudy (notre photo), vice-président chargé de l’habitat lors de la précédente mandature, n’a en effet pas été reconduit dans ses fonctions par Gilles d’Ettore. Ce qui ne l’a pas empêché de se présenter au vote (il a obtenu 12 voix, contre 41 pour Stéphane Pépin, élu, 1 pour le Frontiste Alain Lebaube, qui s’est présenté à toutes les vice-présidences et 1 bulletin blanc). «Je pense avoir été exemplaire, s’est défendu Gaudy. Je me porte candidat car j’estime que la quatrième commune de l’Agglo doit être dans l’exécutif et pas dans l’exécution ! » «Dans l’exécution, vous n’auriez pas été vice-président pendant six ans, rétorquait D’Ettore. Aujourd’hui, les choses changent. Comme à Bessan, où Stéphane Pépin-Bonet me semble en mesure de remplir cette mission. » Les cantonales en ligne de mire Derrière les déclarations, une réalité : battu par le socialiste Sébastien Denaja aux législatives, Gilles d’Ettore n’a guère apprécié le soutien affiché par Vincent Gaudy pour le candidat PS, alors même que les relations entre les deux élus étaient bonnes à l’Agglo. La décision de ne pas reconduire Vincent Gaudy dans ses fonctions est aussi à mettre en lien avec le contexte des prochaines élections cantonales sur Pézenas et Florensac. Étant donné que Gaudy sera certainement le candidat désigné par le PS, D’Ettore n’a pas voulu lui offrir une vice-présidence alors que l’élu florensacois pourrait être l’adversaire d’Alain Vogel-Singer, maire UMP de Pézenas. Mur monte aussi au créneau

2 621 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7165_10_thumb.jpg">http://s2.dmcdn.net/EO-tQ/220x123-bBO.jpg</thumb></snippet></snippets></search_results>