<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<search_results><query id="7411">lenin mausoleum open</query><engine status="OK" timestamp="2014-04-26 09:00:49" name="Dailymotion" id="FW14-e021"/><snippets><snippet id="FW14-e021-7411-01"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7411_01.html" timestamp="2014-04-26 09:00:50">http://www.dailymotion.com/video/x17qmfp_hausgrober-luxuskoffer-neben-lenin-mausoleum-muss-weg_news</link><title>Hausgroßer Luxuskoffer neben Lenin-Mausoleum muss weg</title><description>Hausgroßer Luxuskoffer neben Lenin-Mausoleum muss weg

Toegevoegd door Agence France-Presse (AFP) laatste november

Ein hausgroßer Luxus-Koffer auf dem Roten Platz in Russlands Hauptstadt Moskau muss weg: Der neun Meter hohe und 30 Meter lange Schaupavillon in Form eines Reisekoffers der Marke Louis Vuitton wird auf Betreiben des Kremls wieder abgerissen - noch vor seiner geplanten Eröffnung. Abgeordnete, Medien und Moskauer Bürger hatten den auffälligen Klotz direkt neben dem Lenin-Mausoleum scharf kritisiert.

22 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7411_01_thumb.jpg">http://s1.dmcdn.net/DEacc/220x123-Xqt.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7411-02"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7411_02.html" timestamp="2014-04-26 09:01:16">http://www.dailymotion.com/video/xw8zbc_much-ado-about-lenin-as-mausoleum-undergoes-repair_news</link><title>Much ado about Lenin as mausoleum undergoes repair</title><description>Much ado about Lenin as mausoleum undergoes repair

Toegevoegd door reuters vorig jaar

Lenin's mausoleum is under repair at Red Square. Now comes the debate over whether or not the first Soviet leader should finally be buried. (SOUNDBITE) (Russian) MOSCOW RESIDENT MERDAN, SAYING: "We should not bury (Lenin). What's bad about him? It's an ingenuity of that time - like they say: without the past, there's no present and without the present there's not future. So, let it stay there, let him lay there. As they say, it's not like he's asking to be fed. That's my opinion." Others say its time to put him to rest. (SOUNDBITE) (Russian) MOSCOW RESIDENT KLAVDIA, SAYING: "Of course, it's time to bury Lenin, because the modern generation practically doesn't know who or what Lenin is. What's more, it's time to bury his ashes, if the ashes are indeed still there." Lenin's embalmed body has on display since his death in 1924 .A recent online survey found that almost 70 percent of those polled think its time to bury Lenin and his legacy.

36 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7411_02_thumb.jpg">http://s1.dmcdn.net/A5m_F/220x123-m2m.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7411-03"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7411_03.html" timestamp="2014-04-26 09:01:44">http://www.dailymotion.com/video/xlotqw_peter-psycho-ehlers-lenin-mausoleum_news</link><title>Peter Psycho Ehlers - Lenin Mausoleum</title><description>Peter Psycho Ehlers - Lenin Mausoleum

Toegevoegd door Dorisopfer71 2 jaren geleden

Unter dem Aktenzeichen Hamburg 035/1K/608828/2010 ermittelt die Kriminalpolizei Hamburg sowie die KRIPO Wiesbaden (ST 1044410/2010 ) gegen die mutmasslichen Betrüger, Hacker, Geschäftsschädiger und Stalker Peter Ehlers. (stadtbekannter „Herausgeber" aus Himmelsmoor, Hamburg-Norderstedt, Thomas Promny. (stadtbekannter Internet-„Programmierer" und Nutzniesser von Fördermitteln) und andere. Es laufen weitere Ermittlungen im In- und Ausland von Seiten des FBI und der Kriminal-Polizei gegen diese und ihnen verbundene Personen unter anderen Kennzeichen wegen - schweren Betrugs - Bilanzbetrugs - Erpressung - Internetkriminaliät - Idendity Theft - betrügerischer Unterschlagung - Untreue - falscher Aussage - Bankrottbetrugs - NS-Wiederbetätigung - Geschäftsschädigung - Kreditschädigung - Stalking - Missbrauch - Betätigung bei einer kriminellen Vereinigung

74 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7411_03_thumb.jpg">http://s1.dmcdn.net/AfK2X/220x123-vF1.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7411-04"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7411_04.html" timestamp="2014-04-26 09:01:59">http://www.dailymotion.com/video/xje2mx_f-konigs-leichnam-lenins-mausoleum-ist-in-bewegung_fun</link><title>F Königs Leichnam Lenins Mausoleum ist in Bewegung</title><description>F Königs Leichnam Lenins Mausoleum ist in Bewegung

Toegevoegd door andal35 2 jaren geleden

F Königs Leichnam Lenins Mausoleum ist in Bewegung

139 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7411_04_thumb.jpg">http://s1.dmcdn.net/WxWI/220x123-Rgv.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7411-05"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7411_05.html" timestamp="2014-04-26 09:02:23">http://www.dailymotion.com/video/x1nqlbw_sector-derecho-quema-retratos-de-lenin-y-despoja-a-los-comunistas-de-una-sede_news</link><title>Sector Derecho quema retratos de Lenin y despoja a los comunistas de una sede</title><description>Sector Derecho quema retratos de Lenin y despoja a los comunistas de una sede

Toegevoegd door TeleNoticiasMadrid 2 weken geleden

3 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7411_05_thumb.jpg">http://s2.dmcdn.net/EMdFC/220x123-4nl.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7411-06"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7411_06.html" timestamp="2014-04-26 09:02:50">http://www.dailymotion.com/video/x1qd92s_good-bye-lenin-2003-full-movie-part-1_shortfilms</link><title>Good Bye Lenin (2003) full movie part 1</title><description>Good Bye Lenin (2003) full movie part 1

Toegevoegd door Josephphillips4316 vorig dinsdag

Watch It Here - http://alturl.com/3ykp7

14 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7411_06_thumb.jpg">http://s2.dmcdn.net/EXRAf/220x123-2sU.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7411-07"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7411_07.html" timestamp="2014-04-26 09:03:12">http://www.dailymotion.com/video/x1q5l5y_best-price-lenin-stalin-and-hitler-the-age-of-social-catastrophe-review_lifestyle</link><title>Best Price Lenin Stalin and Hitler: The Age of Social Catastrophe Review</title><description>Best Price Lenin Stalin and Hitler: The Age of Social Catastrophe Review

Toegevoegd door Foldmeamatur1983 vorig maandag

Best Price Lenin Stalin and Hitler: The Age of Social Catastrophe Review Click on the link below for the best price of this product: http://www.amazon.com/dp/B002W3BU0C/?tag=60percentoff2-20 Disclaimer: I am a participant in the Amazon Services LLC Associates Program, an affiliate advertising program designed to provide a means for sites to earn advertising fees by advertising and linking to Amazon. Amazon and the Amazon logo are trademarks of Amazon, Inc. or its affiliates.

4 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7411_07_thumb.jpg">http://s2.dmcdn.net/EWCmD/220x123-G6_.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7411-08"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7411_08.html" timestamp="2014-04-26 09:03:32">http://www.dailymotion.com/video/x1qtjzl_untertagen-goodbye-lenin-offizielles-musikvideo_music</link><title>Untertagen - Goodbye Lenin (offizielles Musikvideo)</title><description>Untertagen - Goodbye Lenin (offizielles Musikvideo)

Toegevoegd door teleportermusic vorig woensdag

www.untertagen.de www.facebook.com/untertagen www.bandsintown.com/untertagen Zwei Jahre lang hat sich die Band Untertagen in ihrem heimischen Proberaum verschanzt, um sich ganz und gar der Arbeit an ihrem langerwarteten Debütalbum zu verschreiben. Doch während der Vorbereitungen und Tüfteleien hat es sie gepackt. Vier Songs stachen so heraus, dass es die Jungs nicht länger aushalten konnten und entgegen jeder Vernunft den Albumrelease nicht mehr abwarten wollten. Diese Songs mussten einfach gleich raus. Deshalb veröffentlicht die Band im Mai nun ihre neue EP Chaos. Man hört sofort, dass diese EP zum ersten Mal komplett live eingespielt wurde. Alles knarzt, kracht und rockt viel mehr, als es bei Untertagen je der Fall war. Ganz nach dem Motto „Komm, lass die Welt sich drehen“ aus ihrer neuen Single Goodbye Lenin, setzen Untertagen ein Zeichen und plädieren, entgegen der momentan verbreiteten Ernsthaftigkeit und Schwere vieler deutschsprachiger Popproduktionen, mal wieder für ein bisschen mehr Leichtigkeit im Leben und vor allem für mehr Spaß. Das dazugehörige Video nimmt einen aus dem Büro mit in den Tourbus und lässt an dem alltäglichen Tourwahnsinn einer jungen Indierock Band teilhaben und all ihre emotionalen, lustigen und auch peinlichen Momente miterleben. Doch es steckt mehr dahinter, als langweilige Autobahnaufnahmen und Wartezeiten vor Soundchecks. Das Video zeigt, wer Untertagen wirklich sind. Ihre Leidenschaft zum Banddasein und vor allem ihre enge Freundschaft. Neben dem sympathischen Provinzcharme ist sie es nämlich, die diese Band besonders ausmacht. Wer das Untertagen-Gefühl einmal hautnah erleben will, muss sie auf ihrer Tour im Mai besuchen und dem im Titelsong besungenen Chaos beiwohnen. Im Fall von Untertagen heißt das: springen, schwitzen, feiern und sich mal ganz gepflegt die Seele aus dem Leib tanzen. Live werden dann auch die anderen neuen Songs auf die Fans losgelassen, um im Offbeat-Tornado die Menge zu rasieren.

4 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7411_08_thumb.jpg">http://s2.dmcdn.net/EZzC4/220x123-hau.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7411-09"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7411_09.html" timestamp="2014-04-26 09:03:57">http://www.dailymotion.com/video/x1kwelt_lenin-fin-d-un-mythe-1_news</link><title>\---LENIN - Fin d'un mythE (1)</title><description>\---LENIN - Fin d'un mythE (1)

Toegevoegd door THESNIKE 3 weken geleden

3 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7411_09_thumb.jpg">http://s2.dmcdn.net/ED70Y/220x123-4JH.jpg</thumb></snippet><snippet id="FW14-e021-7411-10"><link cache="FW14-topics-docs/e021/7411_10.html" timestamp="2014-04-26 09:04:22">http://www.dailymotion.com/video/x8zuld_lenin-still-pulling-crowds-at-139_news</link><title>Lenin still pulling crowds at 139</title><description>Lenin still pulling crowds at 139

Toegevoegd door RT News Channel 5 jaren geleden

Vladimir Lenin’s tomb is reopening on the weekend before his birthday after months of maintenance work. Amid calls to relocate the Soviet leader’s remains, Lenin’s Mausoleum is once again ready to receive visitors.

232 views</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e021/7411_10_thumb.jpg">http://s2.dmcdn.net/g1P-/220x123-ddz.jpg</thumb></snippet></snippets></search_results>