<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<search_results><query id="7020">synovial joint</query><engine status="OK" timestamp="2014-04-19 22:00:07" name="UAB Digital" id="FW14-e015"/><snippets><snippet id="FW14-e015-7020-01"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7020_01.html" timestamp="2014-04-19 22:00:07">http://ddd.uab.cat/record/106854?ln=en</link><title>Actividad fibrinolítica sinovial en caballos adultos y potros con patología articular</title><description>Actividad fibrinolítica sinovial en caballos adultos y potros con patología articular / Ribera Townsend, Thaïs ; Prades, Marta, dir. ; Universitat Autònoma de Barcelona. Departament de Medicina i Cirurgia Animals 
La patología articular en el caballo provoca, a corto o largo plazo, cojera en el caballo y es motivo de importantes pérdidas económicas en el mundo deportivo ecuestre. La fisiopatología articular en el caballo comporta una serie de procesos biopatológicos que, si no se detectan y tratan a tiempo, generan un ciclo catabólico autodestructivo que induce la degradación de los propios tejidos articulares. [...] 
Equine joint pathology usually results in lameness which is one of the most important reasons for significant economic losses in the equestrian sport world. The biopathological events involved in joint disease generate a catabolic cycle which causes joint tissue degeneration if left uncontrolled. [...] 
[Bellaterra] : Universitat Autònoma de Barcelona, DL 2013</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7020_01_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2011/hdl_10803_107949/trt1de1.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7020-02"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7020_02.html" timestamp="2014-04-19 22:00:34">http://ddd.uab.cat/record/63876?ln=en</link><title>Anàlisi reològica del líquid sinovial : contribució del comportament reològic del líquid sinovial a la caracterització dels líquids mecànics i inflamatoris en diferents malalties reumàtiques</title><description>Anàlisi reològica del líquid sinovial : contribució del comportament reològic del líquid sinovial a la caracterització dels líquids mecànics i inflamatoris en diferents malalties reumàtiques / Tena Marsà, Xavier ; Feliu Frasnedo, Evaristo (dir.) ; Berga Casafont, Lluís (dir.) ; Universitat Autònoma de Barcelona Departament de Medicina 
Precedents: La viscositat del líquid sinovial és inherent al seu contingut en àcid hialurònic. En condicions patològiques s'altera la viscositat en funció del grau d'inflamació articular. Hipòtesi: El comportament reològic del líquid sinovial pot contribuir a classificar un líquid com a inflamatori o mecànic, ser peculiar en alguna malaltia reumàtica i modificar-se amb l'evolució de la malaltia. [...] 
Precedentes: La viscosidad del líquido sinovial es inherente a su contenido en ácido hialurónico. En condiciones patológicas se altera en función del grado de inflamación articular. Hipótesis: El comportamiento reológico del líquido sinovial puede contribuir a clasificarlo como inflamatorio o mecánico, ser peculiar en alguna enfermedad reumática y modificarse con su evolución. [...] 
Abstract Background: The rheological behaviour of synovial fluid is due to its content in hyaluronic acid. In some diseases it is modified according to the degree of joint inflammation. Hypothesis: Rheological features of synovial fluid can contribute to it being classified as inflammatory or non-inflammatory. [...] 
Bellaterra : Universitat Autònoma de Barcelona, DL 2009</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7020_02_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2009/tdx-0526110-152959/xtm1de1.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7020-03"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7020_03.html" timestamp="2014-04-19 22:05:33">http://ddd.uab.cat/record/55503?ln=en</link><title>La Terapia de lesiones de tejidos blandos y articulaciones con plasma rico en plaquetas en caballos de deporte : evidencias clínicas y bioquímicas que validan su utilización</title><description>La Terapia de lesiones de tejidos blandos y articulaciones con plasma rico en plaquetas en caballos de deporte : evidencias clínicas y bioquímicas que validan su utilización / Abellanet de Oleza, Isidro 
Introducción: Existen evidencias científicas que validan la eficacia in vitro del PRP sobre el metabolismo de los tenocitos y condrocitos, pero hay muy pocos estudios in vivo que muestren este efecto metabólico positivo sobre los tejidos blandos y articulaciones y que hagan uso de los biomarcadores para la monitorización de los efectos clínicos del PRP. [...] 
Introduction: There is in vitro scientific evidence that proves the efficacy of PRP on tenocyte and chondrocyte metabolism, but there are very few in vivo studies that validate this positive metabolic effect on soft tissue structures and joints and none to our knowledge using biomarkers to monitor the effects of treatment. [...] 
Bellaterra : Universitat Autònoma de Barcelona, 2009</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7020_03_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2009/tdx-0319110-134555/iao1de1.png</thumb></snippet></snippets></search_results>