<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<search_results><query id="7046">tuning fork</query><engine status="OK" timestamp="2014-04-19 23:55:35" name="UAB Digital" id="FW14-e015"/><snippets><snippet id="FW14-e015-7046-01"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7046_01.html" timestamp="2014-04-19 23:55:38">http://ddd.uab.cat/record/64775?ln=en</link><title>Application of CMOS-MEMS integrated resonators to RF communicaction systems</title><description>Application of CMOS-MEMS integrated resonators to RF communicaction systems / López Méndez, Juan Luis ; Barniol i Beumala, Núria dir. (Universitat Autònoma de Barcelona. Departament de Enginyeria Electrònica) ; Universitat Autònoma de Barcelona Departament d'Enginyeria Electronica 
Els dispositius MEMS han demostrat la seva utilitat en un gran ventall d'aplicacions de sensat i actuació. L'extensió al domini de RF d'aquests elements mecànics són ara una de les peces clau per sistemes altament reconfigurables referències de freqüència i processadors de senyals. [...] 
MEMS devices demonstrated a wide range of sensing and actuation applications. These mechanical elements present nowadays extension to the RF world as key elements for highly reconfigurable systems, frequency references and signal processors. [...] 
Bellaterra: Universitat Autònoma de Barcelona, DL 2009</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7046_01_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2009/tdx-0324110-123440/jllm1de1.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7046-02"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7046_02.html" timestamp="2014-04-19 23:59:09">http://ddd.uab.cat/record/38100?ln=en</link><title>Desenvolupament d'un microscopi òptic de camp proper (SNOM) per a la caracterització de components optoelectrònics integrats</title><description>Desenvolupament d'un microscopi òptic de camp proper (SNOM) per a la caracterització de components optoelectrònics integrats / Borrisé Nogué, Xavier 
L'objectiu principal d'aquesta tesi és el desenvolupament d'una nova eina de caracterització local, basada en tècniques de microscòpia d'escombrat, que permeti estudiar la propagació de la llum en medis de guiat òptic. [...] 
The main objective of this thesis is to develop a new instrument, a Scanning Near-Field Optical Microscope (SNOM), based on scanning microscopy techniques, for the characteritzation of optical guiding devices. [...] 
Bellaterra : Universitat Autònoma de Barcelona, 2001 
6 documents</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7046_02_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2000/tdx-0626101-102339/xbn1de6.png</thumb></snippet></snippets></search_results>