<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<search_results><query id="7057">web of science</query><engine status="OK" timestamp="2014-04-20 00:31:21" name="UAB Digital" id="FW14-e015"/><snippets><snippet id="FW14-e015-7057-01"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7057_01.html" timestamp="2014-04-20 00:31:24">http://ddd.uab.cat/record/92302?ln=en</link><title>Eines i recursos documentals per la docència i recerca</title><description>Eines i recursos documentals per la docència i recerca / Jordan, Marta (Universitat Autònoma de Barcelona. Biblioteca de Medicina) ; Vaillès, Jordi (Universitat Autònoma de Barcelona. Biblioteca de Medicina) ; Andreu, Cristina (Universitat Autònoma de Barcelona. Biblioteca de Veterinària) ; Gonzàlez, Mònica (Universitat Autònoma de Barcelona. Biblioteca de Comunicació i Hemeroteca General) ; Azorín, Cristina (Universitat Autònoma de Barcelona. Unitat Tècnica i de Projectes) ; Universitat Autònoma de Barcelona. Servei de Biblioteques 
L’activitat docent i investigadora a la Universitat precisa, per un costat, d’un bon coneixement i maneig dels recursos documentals existents, base de les investigacions actuals i futures i, per l’altre, de l’existència de plataformes que en permetin la seva difusió i visibilitat. [...] 
2012 
12 documents</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7057_01_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/recdoc/2012/92302/wok_a2012m6.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7057-02"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7057_02.html" timestamp="2014-04-20 00:32:06">http://ddd.uab.cat/record/86361?ln=en</link><title>Eines i recursos documentals per la docència i recerca</title><description>Eines i recursos documentals per la docència i recerca / Jordan, Marta (Universitat Autònoma de Barcelona. Biblioteca de Medicina) ; Vaillès, Jordi (Universitat Autònoma de Barcelona. Biblioteca de Medicina) ; Andreu, Cristina (Universitat Autònoma de Barcelona. Biblioteca de Veterinària) ; Carbonell, Marina (Universitat Autònoma de Barcelona. Biblioteca d'Humanitats) ; Azorín, Cristina (Universitat Autònoma de Barcelona. Unitat Tècnica i de Projectes) ; Universitat Autònoma de Barcelona. Servei de Biblioteques 
L’activitat docent i investigadora a la Universitat precisa, per un costat, d’un bon coneixement i maneig dels recursos documentals existents, base de les investigacions actuals i futures i, per l’altre, de l’existència de plataformes que en permetin la seva difusió i visibilitat. [...] 
2012 
9 documents</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7057_02_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/recdoc/2012/86361/isi_a2012m2.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7057-03"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7057_03.html" timestamp="2014-04-20 00:35:41">http://ddd.uab.cat/record/99173?ln=en</link><title>Gestión ciudadana de la tecnología: una aproximación desde los science and technology studies a las redes WiFi y la governance urbana a través de guifi.net</title><description>Gestión ciudadana de la tecnología: una aproximación desde los science and technology studies a las redes WiFi y la governance urbana a través de guifi.net / Bona Beauvois, Yann ; Pujol Tarrés, Joan dir. ; Universitat Autònoma de Barcelona Departament de Psicologia de la Salut i Psicologia Social 
Esta tesis se inscribe en la línea de trabajos iniciados por Bruno Latour y Michel Callon, partiendo de una preocupación común '¿Qué significa hacer pasar la política afuera de la representación y del discurso, y hacerla entrar de lado de las técnicas?' (Latour, 2006) y '¿Bajo qué circunstancias, en qué condiciones, según qué modalidades, y con qué eficacia las colaboraciones entre profanos y especialistas pueden vislumbrarse? ¿Pueden éstas consistir sólo en intercambios esporádicos y superficiales o, a contrario, se pueden imaginar cooperaciones perdurables?' (Callon, Lascoumes y Barthe, 2001). [...] 
This Thesis represents a step in following Bruno Latour and Michel Callon works concerning the ways in which one can question “what does it mean to shift from a representative and discursive politics to a technical one? Translated by the Author (Latour, 2006) and “Under which circumstances, under what conditions, according to which ways, and with what degree of eficiency can the colaborations between lay citizens and experts be envisioned?” Translated by the Author. [...] 
Bellaterra : Universitat Autònoma de Barcelona, [2010]</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7057_03_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2011/hdl_10803_31859/ybb1de1.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7057-04"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7057_04.html" timestamp="2014-04-20 00:39:23">http://ddd.uab.cat/record/98705?ln=en</link><title>La Informació científica i tecnològica : una perspectiva documental per observar, descriure, analitzar i difondre l'R+D+I</title><description>La Informació científica i tecnològica : una perspectiva documental per observar, descriure, analitzar i difondre l'R+D+I / Arguimbau Vivó, Llorenç ; Fuentes i Pujol, Ma. Eulàlia dir. (Universitat Autònoma de Barcelona. Departament de Filologia Catalana. Àrea de Biblioteconomia i Documentació) ; Universitat Autònoma de Barcelona Departament de Filologia Catalana 
El cicle de la Recerca, el Desenvolupament i la Innovació (R+D+I) ocupa una posició estratègica, ja que promou el coneixement científic i el creixement econòmic en un entorn internacional marcadament dinàmic. [...] 
The cycle of research, development, and innovation (R&amp;D&amp;I) occupies a strategic position, as these components promote scientific knowledge and economic growth in a markedly dynamic international environment. [...] 
Bellaterra : Universitat Autònoma de Barcelona, 2011</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7057_04_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2011/hdl_10803_4852/llav1de1.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7057-05"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7057_05.html" timestamp="2014-04-20 00:43:26">http://ddd.uab.cat/record/64756?ln=en</link><title>Radioterapia adyuvante en el cáncer de vias biliares intervenido de manera radical : experiencia del Hospital Universitario de Ginebra (Suiza) y revisión sistemática con meta-análisis de estudios observacionales</title><description>Radioterapia adyuvante en el cáncer de vias biliares intervenido de manera radical : experiencia del Hospital Universitario de Ginebra (Suiza) y revisión sistemática con meta-análisis de estudios observacionales / Bonet Beltrán, Marta ; Allal, Abdelkarim S (dir.) ; Carrió Gasset, Ignasi (dir.) ; Universitat Autònoma de Barcelona Departament de Medicina 
Objetivo: Los cánceres de las vías biliares extrahepáticas son tumores poco frecuentes, de mal pronóstico y con elevadas tasas de recidiva locorregional (LR). Sin embargo, la ausencia de estudios clínicos aleatorizados hace que los datos disponibles procedan de instituciones aisladas o del análisis retrospectivo de bases de datos poblacionales sin que éstos aporten resultados concluyentes. [...] 
Bellaterra : Universitat Autònoma de Barcelona, DL 2010</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7057_05_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2009/tdx-1027110-002728/mbb1de1.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7057-06"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7057_06.html" timestamp="2014-04-20 00:45:23">http://ddd.uab.cat/record/45612?ln=en</link><title>SGCE : Sistema de Gestió i Control d'Equips</title><description>SGCE : Sistema de Gestió i Control d'Equips / Bermejo Mena, Alberto ; Serrano García, Javier ; Universitat Autònoma de Barcelona. Escola Tècnica Superior d'Enginyeria 
Aquest projecte es presenta com una solució al problema aparegut per la implantació de l'estació clínica de treball, e-CAP, en els centres d'atenció primària del servei d'atenció primària de la població de l’Hospitalet del Llobregat. [...] 
Este proyecto se presenta como una solución al problema aparecido por la implantación de la estación clínica de trabajo, e-CAP, en los centros de atención primaria del servicio de atención primaria de la población de l’Hospitalet del Llobregat. [...] 
This project appears like a solution to the problem appeared by the implantation of the clinical station of work, and-CAP, in the centres of primary attention of the service of primary attention of the population of l' Hospitalet del Llobregat. [...] 
2007</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7057_06_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/trerecpro/2007/hdl_2072_5441/PFCBermejoMena.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7057-07"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7057_07.html" timestamp="2014-04-20 00:46:13">http://ddd.uab.cat/record/38063?ln=en</link><title>Development and application of bioinformatic tools for the representation and analysis of genetic diversity = Desenvolupament i aplicació d'eines bioinformàtiques per a la representació i anàlisi de la diversitat genètica = Desarrollo y aplicación de herramientas bioinformáticas para la representación y análisis de la diversidad genética</title><description>Development and application of bioinformatic tools for the representation and analysis of genetic diversity = Desenvolupament i aplicació d'eines bioinformàtiques per a la representació i anàlisi de la diversitat genètica = Desarrollo y aplicación de herramientas bioinformáticas para la representación y análisis de la diversidad genética / Casillas Viladerrams, Sònia 
La variació genètica és la pedra angular de l'evolució biològica. La descripció i explicació de les forces que controlen la variació genètica dins i entre poblacions és el principal objectiu de la genètica de poblacions. [...] 
La variación genética es la piedra angular de la evolución biológica. La descripción y explicación de las fuerzas que controlan la variación genética dentro y entre poblaciones es el principal objetivo de la genética de poblaciones. [...] 
Genetic variation is the cornerstone of biological evolution. The description and explanation of the forces controlling genetic variation within and between populations is the main goal of population genetics. [...] 
Bellaterra: Universitat Autònoma de Barcelona, DL 2008</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7057_07_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2008/tdx-0707108-122408/scv1de1.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7057-08"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7057_08.html" timestamp="2014-04-20 00:50:02">http://ddd.uab.cat/record/38014?ln=en</link><title>Disseny instruccional de software educatiu : impacte dels ajuts de naturalesa metacognitiva sobre l'aprenentatge</title><description>Disseny instruccional de software educatiu : impacte dels ajuts de naturalesa metacognitiva sobre l'aprenentatge / Sánchez Busqués, Sònia ; Monereo i Font, Carles dir. (Universitat Autònoma de Barcelona. Departament de Psicologia Bàsica, Evolutiva i de l’Educació) 
Aquesta recerca ha pretès estudiar, analitzar i revisar els diferents enfocaments d'estudi, els treballs i investigacions, i les seves aportacions al món educatiu en referència als tres eixos teòrics que configuren el treball: · Informàtica al servei de l'educació com a facilitadora de processos d'aprenentatge. [...] 
This research has wanted to study, to analyse and to revise the different focuses of study, works and investigations and its contributions in the educational world in reference to the three theoretical axes that configure the work. [...] 
Bellaterra : Universitat Autònoma de Barcelona, 2003 
9 documents</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7057_08_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2002/tdx-0202103-182958/ssb1de9.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7057-09"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7057_09.html" timestamp="2014-04-20 00:51:08">http://ddd.uab.cat/record/36743?ln=en</link><title>Síntesi i caracterització estructural de complexos d'Ag(I) amb lligands de tipus tiourea o tioarida : estudi de fonts d'informació electrònica especialitzades en química</title><description>Síntesi i caracterització estructural de complexos d'Ag(I) amb lligands de tipus tiourea o tioarida : estudi de fonts d'informació electrònica especialitzades en química / López i Borrull, Alexandre ; Fuentes i Pujol, Ma. Eulàlia dir. (Universitat Autònoma de Barcelona. Departament de Filologia Catalana. Àrea de Biblioteconomia i Documentació) 
Aquesta tesi doctoral, de caràcter interdisciplinari, està dividida en dues parts. En la primera, de química experimental, s'han dut a terme estudis de complexació de Ag(I) amb lligands de tipus tiourea o tioamida, els quals, juntament amb la capacitat del catió per a adoptar diferents geometries de coordinació, poden donar lloc a complexos amb una variada gama d'estequiometries i tipus estructurals. [...] 
This interdisciplinary dissertation is structured in two parts. In the first one, experimental co-ordination studies of Ag(I) towards thioamide or thiourea -like ligands have been carried out. These, together with the tendency of this cation to adopt different co-ordination geometrie, lead to complexes within a wide range of stoichiometries and structural types. [...] 
Bellaterra : Universitat Autònoma de Barcelona, 2004 
9 documents</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7057_09_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2003/tdx-0123104-161254/alb1de9.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7057-10"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7057_10.html" timestamp="2014-04-20 00:53:23">http://ddd.uab.cat/record/18?ln=en</link><title>Enseñanza de las ciencias : revista de investigación y experiencias didácticas</title><description>Enseñanza de las ciencias : revista de investigación y experiencias didácticas / Universitat Autònoma de Barcelona. Institut de Ciències de l'Educació ; Universitat de València. Institut de Ciències de l'Educació 
Bellaterra : ICE de la UAB , 1983-. 
96 documents</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7057_10_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/edlc/edlc.png</thumb></snippet></snippets></search_results>