<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<search_results><query id="7137">Cat movies</query><engine status="OK" timestamp="2014-04-20 03:40:22" name="UAB Digital" id="FW14-e015"/><snippets><snippet id="FW14-e015-7137-01"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7137_01.html" timestamp="2014-04-20 03:40:24">http://ddd.uab.cat/record/112996?ln=en</link><title>La (Re)construcción televisiva de la realidad : una comparación entre la ficción norteamericana y la española</title><description>La (Re)construcción televisiva de la realidad : una comparación entre la ficción norteamericana y la española / Sánchez Ares, María Luz ; Lacalle Zalduendo, Maria Rosario, dir. ; Universitat Autònoma de Barcelona. Departament de Periodisme i de Ciències de la Comunicació 
Esta tesis doctoral aborda las interrelaciones entre la ficción televisiva y la realidad, mediante el estudio de los mecanismos que permiten su construcción recíproca. La retroalimentación entre la ficción televisiva y la realidad se analiza a través de tres miradas complementarias sobre el objeto de estudio: desde una perspectiva teórica, a través del análisis del texto audiovisual, y con la realización de un estudio etnográfico. [...] 
This doctoral dissertation addresses the interrelations between television fiction and reality, by studying the mechanisms that allow their reciprocal construction. The feedback between television fiction and reality is analyzed from three complementary standpoints: a theoretical perspective; the analysis of audiovisual texts; and conducting an ethnographic study. [...] 
[Bellaterra] : Universitat Autònoma de Barcelona, 2013</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7137_01_thumb.png">http://ddd.uab.cat/img/uab/embargament.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7137-02"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7137_02.html" timestamp="2014-04-20 03:42:27">http://ddd.uab.cat/record/55000?ln=en</link><title>El Imaginario del mundo futuro en el cine primitivo y clásico : de lo universal al caso singular: El Prat de Llobregat</title><description>El Imaginario del mundo futuro en el cine primitivo y clásico : de lo universal al caso singular: El Prat de Llobregat / Delgado Leiva, Rosa María ; Gubern, Román, 1934- dir. (Universitat Autònoma de Barcelona. Departament de Comunicació Audiovisual i Publicitat) 
El presente proyecto de investigación parte de la trayectoria utópica literaria que trata sobre las sociedades futuras proyectadas desde Platón hasta H. G. Wells, con objeto de explorar en qué términos el cine universal (en Francia, Alemania, Gran Bretaña, EEUU de América y URSS) ha adaptado sus visiones. [...] 
The present project of investigation begins in the literary Utopian path that treats about the future societies projected since Plato up to H. G. Wells, with the object to explore in which terms the universal cinema (in France, Germany, Great Britain, the USA of America and URSS) has adapted its visions. [...] 
Bellaterra : Universitat Autònoma de Barcelona, DL 2008 
3 documents</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7137_02_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2008/tdx-0331109-145529/rmdl1de3.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7137-03"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7137_03.html" timestamp="2014-04-20 03:44:55">http://ddd.uab.cat/record/116980?ln=en</link><title>Televisión, cine y publicidad, fuentes de conocimiento del pasado y del presente</title><description>Televisión, cine y publicidad, fuentes de conocimiento del pasado y del presente / Molina Rodríguez-Navas, Pedro (Universitat Autònoma de Barcelona. Departament de Periodisme i de Ciències de la Comunicació) ; Simelio Solà, Núria (Universitat Autònoma de Barcelona. Departament de Periodisme i de Ciències de la Comunicació) ; Ibarz Gelabert, Jordi (Universitat de Barcelona) 
Los medios de comunicación son una fuente de estudio del pasado y del presente que permiten mostrar la articulación de los cambios sociales colectivos con las transformaciones individuales. En este artículo presentamos un método de análisis que hemos experimentado con productos cinematográficos, televisivos y de publicidad. [...] 
Mass Media are a source of research for past and present knowledge that permit to show the articulation between social and collective changes with the individual transformations. In this article, we present a method of analysis that we have experimented with film, television and advertising products. [...] 
2013 
Historia y comunicación social, Vol. 18, Núm. Esp (Diciembre 2013), p. 461-471</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7137_03_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/artpub/2013/116980/hiscomsoc_a2013v18m12p461iSPA.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7137-04"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7137_04.html" timestamp="2014-04-20 03:46:01">http://ddd.uab.cat/record/111901?ln=en</link><title>Modelos de mujeres fálicas del postfeminismo mediático : una aproximación a Millenium, Avatar y Los juegos del hambre</title><description>Modelos de mujeres fálicas del postfeminismo mediático : una aproximación a Millenium, Avatar y Los juegos del hambre / Bernárdez Rodal, Asunción (Universidad Complutense de Madrid. Departamento de Periodismo III) 
Aquest article presenta una crítica cultural de tres pel·lícules de gran èxit de públic: Millenium 1, Avatar i The Hunger Games, analitzant un aspecte concret: la figura de les dones protagonistes, per argumentar que s'està produint un desplaçament en la representació convencional d'un model femení que la crítica feminista ha definit com a “dones fàl·liques”. [...] 
Este artículo presenta una crítica cultural de tres películas de gran éxito de público: Millenium 1, Avatar y Los juegos del hambre, analizando un aspecto concreto: la figura de las mujeres protagonistas, para argumentar que se está produciendo un desplazamiento en la representación convencional. 
de un modelo femenino que la crítica feminista ha definido como “mujeres fálicas”. Después de plantear la relación entre feminidad y violencia, el texto presenta una historia (aunque no sistemática) del término “heroína fálica” desarrollado en los años ochenta y noventa, para contrastarlo después con las protagonistas de las películas indicadas. [...] 
This article presents a cultural critique of three blockbuster movies: Millenium 1, Avatar and The Hunger Games, analyzing a particular aspect: the figure of women protagonists, arguing that a shift is occurring in the conventional representation of a model feminine, that feminist criticism has been defined as “phallic women”. [...] 
2012 
Anàlisi : quaderns de comunicació i cultura, Núm. 47 (Desembre 2012) , p. 91-112</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7137_04_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/analisi/analisi_a2012m12n47/analisi_a2012m12n47p91.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7137-05"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7137_05.html" timestamp="2014-04-20 03:47:51">http://ddd.uab.cat/record/107514?ln=en</link><title>Get thee to a Nunnery. Teaching the Sociology of Religion through film</title><description>Get thee to a Nunnery. Teaching the Sociology of Religion through film / Rippin, Frances (Gateway Sixth Form College (Leicester)) ; Wharton, David (Gateway Sixth Form College (Leicester)) 
Following Peter Whittaker’s inspiring workshops at the 2008 conference and his article in the Summer edition (“Going to the Movies: Visual Sociology" SST 38/3), Social Science Teacher is offering an occasional series of pieces exploring the ways in which films, TV programmes, music and other products of popular culture can be used to develop students’ sociological understanding. [...] 
2009 
Social Science Teacher: the journal of the Association for the Teaching of the Social Sciences, Vol. 39, Núm. 1 (2009), p. 16-21  ; 
 UAB restricted access</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7137_05_thumb.png">http://ddd.uab.cat/min/artpub/2009/107514/socscitea_a2009v39n1p16.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7137-06"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7137_06.html" timestamp="2014-04-20 03:49:42">http://ddd.uab.cat/record/85376?ln=en</link><title>La generación digital ante un nuevo modelo de televisión : contenidos y soportes preferidos</title><description>La generación digital ante un nuevo modelo de televisión : contenidos y soportes preferidos / González Aldea, Patricia (Universidad Carlos III de Madrid) ; López Vidales, Nereida (Universidad de Valladolid) 
Este artículo parte de un proyecto de investigación1 cuyo objetivo es descubrir las preferencias y hábitos de consumo de los jóvenes ante el nuevo modelo de televisión: la hipertelevisión. A la generación digital le gusta la televisión −según los primeros resultados de encuestas realizadas a jóvenes de 18-25 años−, pero está dejando de verla en la forma tradicional. [...] 
The starting point of this paper is a research project aimed to assess youth preferences and consumer habits regarding the new television model: the hypertelevision. The digital generation likes television, according to first results of surveys carried out among young people from 18 to 25 years old, but they are no longer watching it in the traditional way. [...] 
2011 
Anàlisi : quaderns de comunicació i cultura, Núm. 44 (Desembre 2011) , p. 31-48</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7137_06_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/analisi/analisi_a2011m12n44/analisi_a2011m12n44p31.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7137-07"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7137_07.html" timestamp="2014-04-20 03:51:18">http://ddd.uab.cat/record/77919?ln=en</link><title>Las leyes de la atracción en los títulos de las películas de cine. Un caso de análisis de la vía heurística en la comunicación de masas</title><description>Las leyes de la atracción en los títulos de las películas de cine. Un caso de análisis de la vía heurística en la comunicación de masas / Pastor, Lluís 
Este artículo plantea una aproximación sobre los elementos cognitivos que se utilizan en los títulos de las películas para persuadir a un público local para que vaya a ver la película. El estudio se centra en los títulos de las películas extranjeras que han sido modificados en su traducción al español antes de ser exhibidas al público. [...] 
This article explains an approach on the cognitive elements used in movie titles to persuade a local audience to watch a movie. The study focuses on the titles of foreign movies that have been modified in their translation into Spanish before they are exhibited in Spain. [...] 
Aquest article planteja una aproximació als elements cognitius que s'utilitzen en els títols de les pel·lícules per persuadir a un públic local perquè vagi a veure la pel·lícula. L'estudi se centra en els títols de les pel·lícules estrangeres que han estat modificats en la seva traducció a l'espanyol abans de ser exhibides al públic. [...] 
2011 
Anàlisi : quaderns de comunicació i cultura, Núm. 43 (2011) , p. 89-103</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7137_07_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/analisi/02112175n43/02112175n43p89.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7137-08"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7137_08.html" timestamp="2014-04-20 03:54:12">http://ddd.uab.cat/record/45953?ln=en</link><title>La infancia en el peplum. Primeros apuntes</title><description>La infancia en el peplum. Primeros apuntes / Lapeña Marchena, Óscar 
El presente trabajo es una aportación más al estudio sobre las relaciones entre el cine y el mundo antiguo. En esta oportunidad, abordamos el papel que la infancia desempeña en el género del peplum; la gran cantidad de ejemplos aportados, así como su exhaustivo análisis, nos permiten afirmar que el cine ha subrayado la supuesta decadencia del mundo antiguo, valiéndose para ello de diferentes recursos, uno de los cuales es la utilización de la infancia de un modo nada gratuito. 
The present work is one more contribution to the study of the relations between the movies and the Ancient World. In this opportunity we deal with the role played by childhood in the peplum; the great quantity of examples contributed, as well as its exhaustive analysis allow us to affirm that the movies have underlined the supposed decadence of the Ancient World, making use of different resources with this objective, among them the utilization of childhood in a way by no means arbitrary. 
2007 
Faventia, V. 29 n. 2 (2007) p. 173-187</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7137_08_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/faventia/02107570v29n2/02107570v29n2p173.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7137-09"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7137_09.html" timestamp="2014-04-20 03:55:29">http://ddd.uab.cat/record/34541?ln=en</link><title>Cinema i educació (social). Tres mirades pedagògiques d’una mateixa pel·lícula. El cas de «Sleepers»</title><description>Cinema i educació (social). Tres mirades pedagògiques d’una mateixa pel·lícula. El cas de «Sleepers» / Solé Blanch, Jordi ; Gómez Serra, Miquel ; Gimeno Soria, Xavier 
La verificació que la vida acadèmica està patint una revolució formal i de contingut obliga a recrear el discurs pedagògic introduint-hi elements molt heterogenis. Ressaltar els valors culturals dels diferents mitjans de comunicació ens permet destacar les potencialitats i l’ús del cinema com a instrument docent facilitador dels aprenentatges dels alumnes. [...] 
Nowadays, at the universities, there is the idea that the academic practice is undergoing under a formal and in deep revolution that it forces to recreate the academic dynamics and practice introducing new heterogeneous elements or reintroducing some old ones. [...] 
La verificación que la vida académica está sufriendo una revolución formal y de contenido obliga a recrear el discurso académico introduciendo elementos muy heterogéneos. Resaltar los valores culturales de los diferentes medios de comunicación nos permite destacar las potencialidades y el uso del cine como instrumento docente facilitador de los aprendizajes de los alumnos. [...] 
2008 
Educar, N. 41 (2008) p. 93-114</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7137_09_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/educar/0211819Xn41p93.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7137-10"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7137_10.html" timestamp="2014-04-20 03:59:34">http://ddd.uab.cat/record/28945?ln=en</link><title>La pasión por ver : inicios de la exhibición cinematográfica en Málaga (1896 – 1898)</title><description>La pasión por ver : inicios de la exhibición cinematográfica en Málaga (1896 – 1898) / Sánchez, Inmaculada 
El artículo presenta los inicios de la historia del cine en Málaga, a finales del siglo XIX, a la vez que se plantea la necesidad de realizar una historia del cine, una linea entendida como vehículo cultural y un fiel espejo de la evolución social de un territorio. 
A l'article es presenten els inicis de la història del cinema a Màlaga, a finals del segle XIX, alhora que es planteja la necessitat de fer una història del cinema, una línea entesa com a vehicle cultural i un fidel mirall de l'evolució social d'un territori. 
The article focus on the starts of the movies’ history in Malaga, to ends of the 19th century, at the same time that the need to carry out a history of the movies, a line understood as cultural vehicle and a faithful mirror of the social territorial evolution. 
2004 
HMiC : Història Moderna i Contemporània, N. 2 (2004) p. 63-75</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7137_10_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/hmic/16964403n2p63.png</thumb></snippet></snippets></search_results>