<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<search_results><query id="7215">squamous cell carcinoma</query><engine status="OK" timestamp="2014-04-20 06:53:54" name="UAB Digital" id="FW14-e015"/><snippets><snippet id="FW14-e015-7215-01"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7215_01.html" timestamp="2014-04-20 06:53:55">http://ddd.uab.cat/record/116385?ln=en</link><title>Penile squamous cell carcinoma : study of clinicopathological and molecular factors implicated in its pathogenesis and prognosis</title><description>Penile squamous cell carcinoma : study of clinicopathological and molecular factors implicated in its pathogenesis and prognosis / Ferrándiz Pulido, Carla ; García-Patos Briones, Vicente, dir. ; Toll Abelló, Agustí, dir. ; Torres Ramírez, Inés Ma. de, dir. ; Universitat Autònoma de Barcelona Departament de Medicina 
Introducción: el carcinoma escamo (CE) de pene es un tumor con gran capacidad metastásica y elevada morbimortalidad. El papel patogénico del virus del papiloma humano (VPH) y su vinculación con la expresión de p16 en el CE de pene no están bien establecidos, siendo necesarias nuevas investigaciones. [...] 
Introduction: Penile squamous cell carcinoma (SCC) is a tumor with a high metastatic potential. In penile SCC the attributable fraction to human papillomavirus (HPV) infection is not well established, and the usefulness of p16INK4a immunohistochemical expression as a surrogate marker of high-risk HPV (hrHPV) infection needs further investigation. [...] 
Bellaterra : Universitat Autònoma de Barcelona, 2014</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7215_01_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2013/hdl_10803_129472/cfp1de1.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7215-02"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7215_02.html" timestamp="2014-04-20 06:56:45">http://ddd.uab.cat/record/113124?ln=en</link><title>Papel pronóstico del factor nuclear kappa-B en los carcinomas escamosos de cabeza y cuello tratados con radioterapia</title><description>Papel pronóstico del factor nuclear kappa-B en los carcinomas escamosos de cabeza y cuello tratados con radioterapia / Quintana Sanjuás, Ana ; León i Vintró, Xavier, dir. ; Vila Navarro, Luis, dir. ; Camacho Pérez de Madrid, Mercedes, dir. ; Universitat Autònoma de Barcelona Departament de Cirurgia 
Introducción: El carcinoma escamoso de cabeza y cuello (CECC) ocupa el sexto lugar en términos de incidencia. Su tratamiento incluye el uso de radioterapia o quimiorradioterapia, cirugía, o la combinación de ambos procedimientos. [...] 
Background: Head and neck squamous cell carcinomas (HNSCC) are the sixth most common cancer worldwide in terms of incidence. Treatment includes the use of radiotherapy or chemoradiotherapy, surgery, or a combination of these procedures. [...] 
Bellaterra : Universitat Autònoma de Barcelona, 2013</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7215_02_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2013/hdl_10803_123302/aqs1de1.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7215-03"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7215_03.html" timestamp="2014-04-20 06:59:28">http://ddd.uab.cat/record/113123?ln=en</link><title>Validación del incremento en el riesgo de aparición de segundas neoplasias y neoplasias sucesivas en pacientes con un tumor índice de cabeza y cuello : estudio SEER</title><description>Validación del incremento en el riesgo de aparición de segundas neoplasias y neoplasias sucesivas en pacientes con un tumor índice de cabeza y cuello : estudio SEER / Villatoro Sologaistoa, Juan Carlos ; León i Vintró, Xavier, dir. ; Quer, Miquel, dir. ; Martínez Vecina, Vicenç, dir. ; Universitat Autònoma de Barcelona Departament de Cirurgia 
INTRODUCCIÓN Un estudio del riesgo de aparición de terceras neoplasias y neoplasias sucesivas a partir de una base de datos de pacientes con un tumor maligno de cabeza y cuello del Hospital de Sant Pau de Barcelona, encontró que el riesgo anual de aparición de tumores sucesivos se incrementaba de forma progresiva con la aparición de cada nuevo tumor maligno, y se mantenía constante durante todo el seguimiento. [...] 
INTRODUCTION A study about the risk of third malignancies and successive neoplasms from a database of patients with a malignant tumor of the head and neck of the Hospital de Sant Pau from Barcelona, concluded that the annual risk of tumors was increased in a progressive manner with each new appearance of malignant tumors and remained constant throughout follow-up. [...] 
Bellaterra : Universitat Autònoma de Barcelona, 2013</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7215_03_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2013/hdl_10803_123305/jcvs1de1.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7215-04"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7215_04.html" timestamp="2014-04-20 07:03:57">http://ddd.uab.cat/record/111685?ln=en</link><title>Cirugía reconstructiva con colgajos libres en el tratamiento de los carcinomas de cabeza y cuello : factores pronósticos clínicos y biológicos relacionados con la aparición de complicaciones</title><description>Cirugía reconstructiva con colgajos libres en el tratamiento de los carcinomas de cabeza y cuello : factores pronósticos clínicos y biológicos relacionados con la aparición de complicaciones / López Fernández, Susana ; León i Vintró, Xavier, dir. ; Masià Ayala, Jaume, dir. ; Universitat Autònoma de Barcelona Departament de Cirurgia 
INTRODUCCIÓN: El objetivo del presente estudio es averiguar si existe una relación significativa entre el riesgo de aparición de complicaciones perioperatorias y el antecedente de radioterapia previa en los pacientes con tumores de cabeza y cuello reconstruidos con colgajos libres. [...] 
INTRODUCTION: The principal objective of the study is to determine if there is any meaningful relationship between the peri-operation complication risk and the radiotherapy history of patients with the head and neck tumors reconstructed with free flaps. [...] 
Bellaterra : Universitat Autònoma de Barcelona, 2013</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7215_04_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2011/hdl_10803_116206/slf1de1.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7215-05"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7215_05.html" timestamp="2014-04-20 07:06:40">http://ddd.uab.cat/record/106858?ln=en</link><title>La Expresión de las metaloproteinasas en carcinomas de cabeza y cuello</title><description>La Expresión de las metaloproteinasas en carcinomas de cabeza y cuello / Zarraonandia Andraca, Iñaki ; León i Vintró, Xavier, dir. ; Vila Navarro, Luis, dir. ; Camacho Pérez de Madrid, Mercedes, dir. ; Universitat Autònoma de Barcelona Departament de Cirurgia 
Introducción: Las metaloproteinasas (MMPs) son un grupo de endopeptidasas dependientes de Zinc que se han relacionado íntimamente con las distintas fases de la carcinogénesis. Existen múltiples estudios en modelos de carcinoma de cabeza y cuello (CCC) que han corroborado la existencia de un aumento de su actividad en el tejido tumoral con respecto al tejido sano, sin llegar a unanimidad en relación con los acontecimientos clínicos relevantes (afectación ganglionar, control enfermedad). [...] 
Introduction: The matrix metaloproteinases(MMPs) are a group of zinc-dependent endopeptidases that are intimately related to the different stages of carcinogenesis. Multiple studies done in head and neck carcinoma (HNC) models have confirmed the existence of an increased activity in cancer tissue compared to healthy tissue without reaching a unanimity in their relationship with relevant clinical events (nodal involvement, disease control). [...] 
Bellaterra : Universitat Autònoma de Barcelona, DL 2013</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7215_05_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2011/hdl_10803_107975/iza1de1.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7215-06"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7215_06.html" timestamp="2014-04-20 07:11:25">http://ddd.uab.cat/record/103762?ln=en</link><title>The System COX‐2/PGE2 in the keratinocyte inflammatory response and in cutaneous neoplasia in the dog</title><description>The System COX‐2/PGE2 in the keratinocyte inflammatory response and in cutaneous neoplasia in the dog / Bardagí i Admetlla, Mar ; Ferrer i Caubet, Lluís dir. (Universitat Autònoma de Barcelona. Departament de Medicina i Cirurgia Animals) ; Fondevila Palau, M. Dolors dir. (Universitat Autònoma de Barcelona. Departament de Medicina i Cirurgia Animals) ; Universitat Autònoma de Barcelona. Departament de Medicina i Cirurgia Animals 
La ciclooxigenasa (COX)-2 i els seu metabòlit principal, la prostaglandina E2 (PGE2), són importants en la fisiologia cutània (maduració i proliferació dels queratinòcits) i la seva patofisiologia (processos de cicatrització, inflamació cutània i carcinogènesi). [...] 
Cyclooxygenase (COX)-2 and its main metabolite, prostaglandin E2 (PGE2), are important players in the skin physiology (maturation and proliferation of keratinocytes) and pathophysiology (wound healing, skin inflammation and carcinogenesis). [...] 
[Bellaterra] : Universitat Autònoma de Barcelona, 2012</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7215_06_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2011/hdl_10803_96791/mba1de1.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7215-07"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7215_07.html" timestamp="2014-04-20 07:13:18">http://ddd.uab.cat/record/103634?ln=en</link><title>El Cociente ganglionar como predictor de supervivencia en los carcinomas escamosos de cabeza y cuello</title><description>El Cociente ganglionar como predictor de supervivencia en los carcinomas escamosos de cabeza y cuello / López Vilas, Montserrat ; León i Vintró, Xavier, dir. ; Quer, Miquel, dir. ; Universitat Autònoma de Barcelona Departament de Cirurgia 
El cociente ganglionar o nodal ratio, definido como el cociente entre el número de adenopatías positivas dividido entre el número total de ganglios disecados, se ha comprobado como un factor pronóstico eficaz en diferentes tumores malignos. [...] 
The nodal ratio (ratio between metastatic nodes and examined lymph nodes) is an important prognostic variable in different solid malignancies. There are few studies about the nodal ratio (NR) in patients with squamous cell carcinoma of the head and neck (SCCHN) and most of these studies included only patients with tumors of the oral cavity. [...] 
Bellaterra : Universitat Autònoma de Barcelona, 2012</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7215_07_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2011/hdl_10803_96675/mlv1de1.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7215-08"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7215_08.html" timestamp="2014-04-20 07:16:15">http://ddd.uab.cat/record/103629?ln=en</link><title>Valoración de un método de clasificación y estadiaje de la segunda neoplasia de cabeza y cuello</title><description>Valoración de un método de clasificación y estadiaje de la segunda neoplasia de cabeza y cuello / García Lorenzo, Jacinto ; Quer, Miquel, dir. ; León i Vintró, Xavier, dir. ; Universitat Autònoma de Barcelona Departament de Cirurgia 
Introducción. La aparición de segundos tumores metacrónicos tras el diagnóstico de un carcinoma escamoso de cabeza y cuello es uno de los principales obstáculos para la supervivencia a largo plazo de estos pacientes. [...] 
Introduction Metacrhonous second primary tumors are amongst the main obstacles that hamper long term survival after a head and neck squamous cell carcinoma. When compared with index tumors of the same stage and location, prognosis of second tumors is significantly worse. [...] 
Bellaterra : Universitat Autònoma de Barcelona, 2012</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7215_08_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2011/hdl_10803_96383/jgl1de1.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7215-09"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7215_09.html" timestamp="2014-04-20 07:19:07">http://ddd.uab.cat/record/64765?ln=en</link><title>Comparación de los factores pronósticos en los pacientes con carcinoma de cabeza y cuello a partir de dos metodologías diferentes : análisis multivariante versus análisis de partición recursiva</title><description>Comparación de los factores pronósticos en los pacientes con carcinoma de cabeza y cuello a partir de dos metodologías diferentes : análisis multivariante versus análisis de partición recursiva / Avilés Jurado, Francisco Javier ; León i Vintró, Xavier (dir.) ; Universitat Autònoma de Barcelona Departament de Cirurgia 
El principal objetivo del esta tesis es llevar a cabo una comparación de los factores de riesgo que se obtienen a partir de un método estadístico clásico, como el modelo de riesgos proporcionales de Cox, y los resultados que se obtienen con un modelo de generación de árboles en pacientes con carcinomas escamosos de cabeza y cuello. [...] 
The main objective of this thesis is to conduct a comparison of risk factors obtained from a classical statistical method, as the model of Cox proportional hazards and the results obtained with a model of tree generation in patients with squamous cell carcinoma of head and neck. [...] 
Bellaterra : Universitat Autònoma de Bellaterra, DL 2010</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7215_09_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2010/tdx-1027110-001459/fjaj1de1.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7215-10"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7215_10.html" timestamp="2014-04-20 07:20:20">http://ddd.uab.cat/record/55216?ln=en</link><title>Vies de senyalització regulades per les Presenilines en càncer de pell : paper del receptor d'EGF</title><description>Vies de senyalització regulades per les Presenilines en càncer de pell : paper del receptor d'EGF / Rocher Ros, Vidalba ; Saura Antolín, Carlos Alberto dir. (Universitat Autònoma de Barcelona. Departament de Bioquímica i de Biologia Molecular) 
Mutacions autosòmiques dominants en els gens de presenilines (PS) són la principal causa d'Alzheimer familiar hereditari. Aquestes mutacions alteren el metabolisme de l'APP i la generació del pèptid -amiloide, el qual s'acumula en forma de plaques en el cervell dels malalts d´Alzheimer. [...] 
Dominant autosomic mutations of presenilin (PS) genes are the most important cause of familiar Alzheimer disease. These mutations modify APP metabolism and -amiloid peptide generation, which is accumulated forming plaques on the brain of Alzheimer disease patients. [...] 
Bellaterra : Universitat Autònoma de Barcelona, 2009 
2 documents</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7215_10_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2009/tdx-1021109-005535/vrr1de2.png</thumb></snippet></snippets></search_results>