<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<search_results><query id="7216">salmonella</query><engine status="OK" timestamp="2014-04-20 07:22:59" name="UAB Digital" id="FW14-e015"/><snippets><snippet id="FW14-e015-7216-01"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7216_01.html" timestamp="2014-04-20 07:23:00">http://ddd.uab.cat/record/117030?ln=en</link><title>Affinity bioseparation and biosensing using magnetic particles for food safety</title><description>Affinity bioseparation and biosensing using magnetic particles for food safety / Liébana Girona, Susana ; Alegret, Salvador, 1947- , dir. ; Pividori, María Isabel, dir. ; Universitat Autònoma de Barcelona. Departament de Química 
La presente Tesis describe el diseño y la evaluación de nuevas estrategias, tanto ópticas como electroquímicas, para la detección rápida de bacterias patógenas en seguridad alimentaria. En la misma, se evalúan diferentes plataformas electroquímicas, basadas principalmente en biocompósitos de grafito-epoxi así como en el acoplamiento de partículas magnéticas a compósitos de grafito-epoxi. [...] 
This dissertation reports the design and evaluation of novel strategies, based on both optical and electrochemical detection, for the rapid detection of pathogenic bacteria in food safety applications. [...] 
[Barcelona] : Universitat Autònoma de Barcelona, 2014</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7216_01_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2013/hdl_10803_129323/slg1de1.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7216-02"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7216_02.html" timestamp="2014-04-20 07:25:21">http://ddd.uab.cat/record/116337?ln=en</link><title>Evaluación del desarrollo de aminas biógenas en queso chihuahua durante la vida de anaquel</title><description>Evaluación del desarrollo de aminas biógenas en queso chihuahua durante la vida de anaquel / González Martínez, María Teresa ; González Martínez, Blanca Edelia, dir. ; Hernández Herrero, María Manuela ; Universitat Autònoma de Barcelona. Departament de Ciència Animal i dels Aliments 
La inocuidad de los alimentos constituye una de las preocupaciones de la industria de alimentos ya que afecta directamente a la salud de los consumidores. El queso chihuahua es el queso madurado de mayor consumo en México, la maduración se realiza mediante la adición de microorganismos lácticos, principalmente del género Lactococcus y en algunos casos también Streptococcus thermophilus y Lactobacillus. [...] 
Food safety is a concern in the food industry since it directly affects the consumer health. Chihuahua cheese is the mature cheese of major consumption in Mexico; the maturation is realized by adding lactic microorganisms, especially Lactococcus and in some cases Streptococcus thermophiles and Lactobacillus. [...] 
[Barcelona] : Universitat Autònoma de Barcelona, 2013</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7216_02_thumb.png">http://ddd.uab.cat/img/uab/embargament.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7216-03"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7216_03.html" timestamp="2014-04-20 07:26:12">http://ddd.uab.cat/record/113266?ln=en</link><title>Salmonella entry mechanisms known and to be discovered</title><description>Salmonella entry mechanisms known and to be discovered / Santos Mayans, Paula ; Luquin Fernández, M. , dir. (Universitat Autònoma de Barcelona. Departament de Genètica i de Microbiologia) ; Universitat Autònoma de Barcelona. Facultat de Biociències 
2013 
Graduat o Graduada en Microbiologia [816]</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7216_03_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tfg/2013/113266/TFG_paulasantosmayans.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7216-04"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7216_04.html" timestamp="2014-04-20 07:28:42">http://ddd.uab.cat/record/113091?ln=en</link><title>Estudio del regulón Fur en Salmonella enterica serovar Typhimurium</title><description>Estudio del regulón Fur en Salmonella enterica serovar Typhimurium / Teixidó Devesa, Laura ; Barbé García, Jordi, dir. ; Campoy Sánchez, Susana, dir. ; Universitat Autònoma de Barcelona. Departament de Genètica i de Microbiologia 
El hierro es un oligoelemento esencial para la supervivencia celular ya que es un cofactor de muchas enzimas y forma parte de la estructura de muchas proteínas. Es por este motivo que los microorganismos necesitan mecanismos eficientes para la captación de hierro cuándo carecen del mismo. [...] 
Iron is an essential trace element for the cell since it is a cofactor for many enzymes and is a part of the structure of many proteins. It is for this reason that the microorganisms need efficient mechanisms for iron uptake when lacking it. [...] 
[Barcelona] : Universitat Autònoma de Barcelona, 2013</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7216_04_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2013/hdl_10803_117269/ltd1de1.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7216-05"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7216_05.html" timestamp="2014-04-20 07:32:26">http://ddd.uab.cat/record/103756?ln=en</link><title>Implicación del sistema SOS y de la proteína RecA en el proceso infectivo de Salmonella enterica sv. Typhimurium</title><description>Implicación del sistema SOS y de la proteína RecA en el proceso infectivo de Salmonella enterica sv. Typhimurium / Medina Ruiz, Laura ; Barbé García, Jordi, dir. ; Campoy Sánchez, Susana, dir. ; Universitat Autònoma de Barcelona. Departament de Genètica i de Microbiologia 
El sistema SOS es una respuesta génica global muy extendida dentro del dominio Bacteria que se induce en presencia de lesiones en el DNA y permite la reparación del material genético y la supervivencia celular. [...] 
The SOS response is a wide-spread regulatory network in the Bacteria domain. Induction of this response occurs in the presence of DNA lesions and it is targeted to address DNA damage and to allow cell survival. [...] 
[Barcelona] : Universitat Autònoma de Barcelona, 2012</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7216_05_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2011/hdl_10803_96698/lmr1de1.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7216-06"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7216_06.html" timestamp="2014-04-20 07:36:52">http://ddd.uab.cat/record/101107?ln=en</link><title>Evaluation of the efficacy of Ultra-High Pressure Homogenization technology to improve the safety and quality of liquid foods and especially of orange juice</title><description>Evaluation of the efficacy of Ultra-High Pressure Homogenization technology to improve the safety and quality of liquid foods and especially of orange juice / Velázquez Estrada, Rita María ; Roig Sagués, Artur X., dir. ; Hernández Herrero, María Manuela, dir. ; Universitat Autònoma de Barcelona Departament de Ciències Animals i dels Aliments 
El principal objetivo de esta tesis ha sido evaluar la capacidad de la tecnología de ultra alta presión de homogeneización (UHPH) como alternativa a la pasteurización convencional para garantizar la seguridad y calidad de los alimentos líquidos. [...] 
The main objective of this thesis has been to evaluate the capacity of the ultra-high pressure homogenization (UHPH) technology as alternative to the conventional pasteurization in ensuring the safety and quality of liquid foods. [...] 
[Barcelona] : Universitat Autònoma de Barcelona. Departament de Ciència Animal i dels Aliments, DL 2012</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7216_06_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2011/hdl_10803_84017/rmve1de1.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7216-07"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7216_07.html" timestamp="2014-04-20 07:38:16">http://ddd.uab.cat/record/101072?ln=en</link><title>La Desinfección basada en bacteriófagos como herramienta de biocontrol de Salmonella en alimentos</title><description>La Desinfección basada en bacteriófagos como herramienta de biocontrol de Salmonella en alimentos / Spricigo, Denis Augusto ; Llagostera Casas, Montserrat, dir. ; Cortés Garmendia, M. Pilar, dir. ; Universitat Autònoma de Barcelona Departament de Genètica i Microbiologia 
Salmonella enterica es una de las principales causas de toxiinfección alimentaria en todo el mundo. Su transmisión a humanos generalmente se produce a través de productos de origen animal y, en menor medida, de origen vegetal. [...] 
Salmonella enterica is one of the leading causes of foodborne disease worldwide. This pathogen is usually transmitted to humans through animal products. However, in the last years, fresh vegetables are also an important source of transmission of Salmonella. [...] 
[Barcelona] : Universitat Autònoma de Barcelona. Departament de Genètica i de Microbiologia, DL 2012</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7216_07_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2011/hdl_10803_84011/das1de1.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7216-08"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7216_08.html" timestamp="2014-04-20 07:42:05">http://ddd.uab.cat/record/68259?ln=en</link><title>Impacte dels sistemes de reparació de lesions produïdes per agents alquilants en la virulència de Salmonella enterica ser. Typhimurium</title><description>Impacte dels sistemes de reparació de lesions produïdes per agents alquilants en la virulència de Salmonella enterica ser. Typhimurium / Àlvarez Juste, Gerard ; Barbé García, Jordi dir. (Universitat Autònoma de Barcelona. Departament de Genètica i Microbiologia) ; Campoy Sánchez, Susana dir. (Universitat Autònoma de Barcelona. Departament de Genètica i Microbiologia) ; Universitat Autònoma de Barcelona Departament de Genètica i Microbiologia 
Salmonella enterica ser. Typhimurium (S. Typhimurium) és un enterobacteri patogen que afecta a diverses espècies de mamífers i que generalment causa infeccions lleus, com gastroenteritis, si bé pot arribar a generar malalties sistèmiques, produint septicèmia i, fins i tot, la mort de l'hoste infectat. [...] 
Salmonella enterica ser. Typhimurium (S. Typhimurium) is an enteropathogen able to infect several mammalian species, generally causing mild diseases, such as gastroenteritis, although it can also become a systemic infection, producing septicaemia and even the death of the infected host. [...] 
Bellaterra: Universitat Autònoma de Barcelona, DL 2010</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7216_08_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2010/tdx-1222110-144215/gaj1de1.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7216-09"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7216_09.html" timestamp="2014-04-20 07:43:40">http://ddd.uab.cat/record/64774?ln=en</link><title>Nous dissenys biomoleculars en genosensors i immunosensors per a la seguretat alimentària</title><description>Nous dissenys biomoleculars en genosensors i immunosensors per a la seguretat alimentària / Lermo Soria, Ana Isabel (Universitat Autònoma de Barcelona. Departament de Química) ; Alegret, Salvador, 1947- dir. (Universitat Autònoma de Barcelona. Departament de Química) ; Pividori Gurgo, María Isabel (dir.) ; Universitat Autònoma de Barcelona Departament de Química 
Al camp alimentari hi ha una creixent demanda de metodologies analítiques que siguin ràpides, selectives i econòmiques, que permetin la detecció de diferents contaminants alimentaris per a garantir la seguretat del producte al llarg de la cadena alimentària de producció. [...] 
The control of food quality along the food production chain has become of growing interest since the increasing incidence of food poisoning is a significant public health concern for customers worldwide. [...] 
Bellaterra: Universitat Autònoma de Barcelona, DL 2009</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7216_09_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2009/tdx-0324110-123121/ails1de1.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7216-10"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7216_10.html" timestamp="2014-04-20 07:48:36">http://ddd.uab.cat/record/55213?ln=en</link><title>Ribonucleotidil reductases de Salmonella enterica serovar typhimurium : regulació transcripcional i participació en la patogènesi</title><description>Ribonucleotidil reductases de Salmonella enterica serovar typhimurium : regulació transcripcional i participació en la patogènesi / Panosa Borràs, Anaïs ; Gibert, Isidre dir. (Universitat de Barcelona. Departament de Genètica i Microbiologia) ; Roca Subirà, Ignasi dir. (Universitat de Barcelona. Departament de Genètica i Microbiologia) 
Salmonella enterica serovar Typhimurium (S. Typhimurium) és un patògen intracel·lular gram negatiu que provoca gastroenteritis en humans però que en ratolins provoca una infecció sistèmica similar a la febre tifoidea humana (provocada en aquest cas per S. [...] 
Salmonella enterica serovar Typhimurium (S. Typhimurium) is a gram negative intracellular human pathogen causing gastroenteritis in humans as well as a systemic infection in mice similar to human typhoid fever (which is caused by S. [...] 
Bellaterra : Universitat Autònoma de Barcelona, 2009</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7216_10_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2009/tdx-1020109-214927/apb1de1.png</thumb></snippet></snippets></search_results>