<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<search_results><query id="7263">hospital acquired pneumonia</query><engine status="OK" timestamp="2014-04-20 09:47:42" name="UAB Digital" id="FW14-e015"/><snippets><snippet id="FW14-e015-7263-01"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7263_01.html" timestamp="2014-04-20 09:47:45">http://ddd.uab.cat/record/106876?ln=en</link><title>Pseudomonas aeruginosa multiresistente : aspectos epidemiológicos, clínicos y terapéuticos</title><description>Pseudomonas aeruginosa multiresistente : aspectos epidemiológicos, clínicos y terapéuticos / Montero, María Milagro ; Knobel Freud, Hernando Javier, dir. ; Horcajada Gallego, Juan Pablo, dir. ; Universitat Autònoma de Barcelona Departament de Medicina 
Introducción. Pseudomonas aeruginosa es bacilo gramnegativo no-fermentador responsable de una proporción elevada de las infecciones adquiridas en hospitales, en particular en las unidades de cuidados intensivos (UCI). [...] 
Background. Pseudomonas aeruginosa is non-fermentative Gram-negative bacillus responsible for a high proportion of infections acquired in hospitals, particularly in intensive care units (ICUs). Infections with P. [...] 
Bellaterra : Universitat Autònoma de Barcelona, DL 2013</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7263_01_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2011/hdl_10803_107902/mmm1de1.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7263-02"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7263_02.html" timestamp="2014-04-20 09:49:36">http://ddd.uab.cat/record/99430?ln=en</link><title>Utilidad de la proteína C reactiva como marcador pronóstico en niños con patología infecciosa grave</title><description>Utilidad de la proteína C reactiva como marcador pronóstico en niños con patología infecciosa grave / Mingo Alemany, María Carmen de ; Carrascosa Lezcano, Antonio, dir. (Universitat Autònoma de Barcelona. Departament de Pediatria, d'Obstetrícia i Ginecologia i Medicina Preventiva) ; Modesto Alapont, Vicente, codir. (Universitat Autònoma de Barcelona. Departament de Pediatria, d'Obstetrícia i Ginecologia i Medicina Preventiva) 
Objetivo: Conocer la utilidad de la proteína C reactiva (PCR) como marcador pronóstico en pacientes en edad pediátrica (0-14 años), sin patología subyacente, que ingresan en el hospital por neumonía adquirida en la comunidad (NAC), meningitis bacteriana y pielonefritis aguda. [...] 
Objective: To determine the usefulness of C-reactive protein (CRP) as a prognostic marker in pediatric patients (0-14 years old), without underlying pathology, admitted to hospital for community-acquired pneumonia (CAP), bacterial meningitis, and acute pyelonephritis. [...] 
Bellaterra : Universitat Autònoma de Barcelona, DL2011</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7263_02_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2011/hdl_10803_42013/mcma1de1.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7263-03"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7263_03.html" timestamp="2014-04-20 09:52:39">http://ddd.uab.cat/record/68264?ln=en</link><title>Desarrollo, optimización y evaluación de nuevos métodos inmunológicos y moleculares en el diagnóstico de las infecciones causadas por Legionella pneumophilia</title><description>Desarrollo, optimización y evaluación de nuevos métodos inmunológicos y moleculares en el diagnóstico de las infecciones causadas por Legionella pneumophilia / Blanco Palencia, Silvia ; Domínguez Benítez, José Antonio dir. (Universitat Autònoma de Barcelona. Departament de Genètica i de Microbiologia) ; Ausina Ruiz, Vicente dir. (Universitat Autònoma de Barcelona. Departament de Genètica i de Microbiologia) ; Universitat Autònoma de Barcelona Departament de Genètica i Microbiologia 
Legionella se identificó por primera vez en 1976. Es una bacteria ampliamente distribuida en la naturaleza, siendo su nicho natural el medio acuático. Es responsable del 3-15% de las neumonías adquiridas en la comunidad y es, asimismo, causa frecuente de neumonía intrahospitalaria. [...] 
Legionella was first identified in 1976. This bacterium's natural environment is the aquatic means, where it is widely extended. It is responsible for 3 to 15% of in the community-acquired pneumonia cases and a frequent cause of in-hospital developed pneumonia. [...] 
Bellaterra: Universitat Autònoma de Barcelona, DL 2010</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7263_03_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2010/tdx-0124111-124629/sbp1de1.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7263-04"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7263_04.html" timestamp="2014-04-20 09:55:39">http://ddd.uab.cat/record/55486?ln=en</link><title>Colonización, citopatogenicidad y persistencia de Legionella spp. en agua sanitaria hospitalaria</title><description>Colonización, citopatogenicidad y persistencia de Legionella spp. en agua sanitaria hospitalaria / García Núñez, Mª Ángeles 
La prevalencia ambiental de Legionella spp. en centros hospitalarios y la incidencia real de legionelosis nosocomial son datos por lo general mal conocidos o muy variables de unas áreas a otras. El primer paso para la identificación de la infección nosocomial por Legionella es demostrar la colonización del sistema de distribución hospitalaria para poder establecer un nexo epidemiológico. [...] 
The environmental prevalence of Legionella spp. in hospitals and the incidence of the nosocomial legionelosis are unkonwn data, variable between different areas. Demonstration of water-system contamination is the first step in identifying nosocomial Legionella infection in a hospital. [...] 
Bellaterra : Universitat Autònoma de Barcelona, DL 2009</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7263_04_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2009/tdx-0217110-115805/mgn1de1.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7263-05"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7263_05.html" timestamp="2014-04-20 09:58:06">http://ddd.uab.cat/record/55072?ln=en</link><title>Colonización por Pseudomonas aeruginosa en los enfermos sometidos a ventilación mecánica</title><description>Colonización por Pseudomonas aeruginosa en los enfermos sometidos a ventilación mecánica / Cortés Garmendia, M. Pilar 
Objetivos: Los objetivos planteados en el presente estudio fueron: i) Análisis de la colonización ambiental por P. aeruginosa en la UCI del Hospital de Sabadell; ii) Análisis del origen de la colonización y la infección causada por P. [...] 
Objectives: i) Analysis of the environmental colonisation of the ICU by P. aeruginosa; ii) Analysis of the origin of the colonisation and the infection caused by P. aeruginosa in the mechanically ventilated patients analysing on the one hand the endogenous or exogenous origin of this colonisation and infection, and on the other hand the sequence of the colonisation; iii) To determine the existence of polyclonal cultures of P. [...] 
Bellaterra : Universitat Autònoma de Barcelona, 2009 
2 documents</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7263_05_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2001/tdx-0625109-165430/mpcg1de2.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7263-06"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7263_06.html" timestamp="2014-04-20 09:58:55">http://ddd.uab.cat/record/38413?ln=en</link><title>Avaluació del consum de recursos per la pneumònia adquirida a la comunitat en adults</title><description>Avaluació del consum de recursos per la pneumònia adquirida a la comunitat en adults / Bartolomé Regué, Maria 
La pneumònia adquirida a la comunitat (PAC) segueix essent una causa important d'hospitalització i mortalitat. Encara que més del 50% dels casos es tracten ambulatòriament, existeixen pocs estudis en els que s'incloguin aquests casos. [...] 
Community acquired pneumonia (CAP) remains a major cause of hospitalization and death. Although more than 50% of cases are treated as outpatients, these are rarely included in studies. Few studies evaluate the resource consumption at primary care. [...]</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7263_06_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2002/tdx-1127102-155254/mbr1de1.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7263-07"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7263_07.html" timestamp="2014-04-20 09:59:48">http://ddd.uab.cat/record/37767?ln=en</link><title>Estudio clínico-epidemiológico de la neumonía aguda comunitaria no complicada en el niño : papel etiológico y características diferenciales de Myclopasma Pneumoniae</title><description>Estudio clínico-epidemiológico de la neumonía aguda comunitaria no complicada en el niño : papel etiológico y características diferenciales de Myclopasma Pneumoniae / Figueras Nadal, Concepció ; Gallart Català, A. dir. (Universitat Autònoma de Barcelona. Departament de Pediatria, Obstetrícia, Ginecologia i Medicina Preventiva) 
INTRODUCCIÓN: la NAC no complicada en el niño es una infección muy frecuente, cuya epidemiología se encuentra pobremente definida y cuyo diagnóstico microbiológico sigue siendo difícil, dificultando la elección del tratamiento antibiótico, especialmente cuando no puede distinguirse clínicamente entre neumonía típica y atípica. [...] 
INTRODUCTION: Community-acquired childhood pneumonia (CAP) is a common infection but its precise epidemiology remains poorly defined and its treatment is complicated by the difficulty in microbiological diagnosis and the increasing incidence of antibiotic resistance among respiratory pathogens. [...] 
Bellaterra : Universitat Autònoma de Barcelona, 2007</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7263_07_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2006/tdx-0117107-151108/cfn1de1.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7263-08"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7263_08.html" timestamp="2014-04-20 10:02:15">http://ddd.uab.cat/record/37343?ln=en</link><title>Interès de l'utilització d'una escala de risc en la decisió d'hospitalització dels pacients amb pneumònia comunitària</title><description>Interès de l'utilització d'una escala de risc en la decisió d'hospitalització dels pacients amb pneumònia comunitària / Coma Salvans, Eva ; Gurguí Ferrer, Mercè dir. (Universitat Autònoma de Barcelona. Departament de Medicina) 
Introducció: La pneumònia comunitària (PC) constitueix una de les patologies infeccioses més prevalents. La decisió d'hospitalització dels pacients amb PC és un acte lligat a la subjectivitat dels metges d'urgències. [...] 
INTRODUCTION: Community Acquired Pneumonia(CAP) is one of the most prevalent infectious pathologies. The decision to hospitalize a patient with CP is based on the subjectivism of the doctors in the emergency room. [...] 
Bellaterra : Universitat Autònoma de Barcelona, 2005</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7263_08_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2004/tdx-1026105-115906/ecs1de1.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7263-09"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7263_09.html" timestamp="2014-04-20 10:03:21">http://ddd.uab.cat/record/113428?ln=en</link><title>Influence of genetic variability at the surfactant proteins A and D in community-acquired pneumonia : a prospective, observational, genetic study</title><description>Influence of genetic variability at the surfactant proteins A and D in community-acquired pneumonia : a prospective, observational, genetic study / García Laorden, M. Isabel (Hospital Universitario de Gran Canaria) ; Rodríguez de Castro, Felipe (Hospital Universitario de Gran Canaria) ; Solé Violán, Jordi (Hospital Universitario de Gran Canaria) ; Rajas, Olga (Hospital Universitario de la Princesa (Madrid)) ; Blanquer, José (Hospital Clínico y Universitario de Valencia) ; Borderías, Luis (Hospital San Jorge (Osca, Aragó)) ; Aspa, Javier (Hospital Universitario de la Princesa (Madrid)) ; Briones, M. Luisa (Hospital Clínico y Universitario de Valencia) ; Saavedra, Pedro (Universidad de Las Palmas de Gran Canaria) ; Marcos Ramos, J. Alberto (Hospital Dr. José Molina Orosa (Lanzarote)) ; González Quevedo, Nereida (Hospital Universitario de Gran Canaria) ; Sologuren, Ithaisa (Hospital Universitario de Gran Canaria) ; Herrera Ramos, Estefanía (Hospital Universitario de Gran Canaria) ; Ferrer, José M. (Hospital Universitario de Gran Canaria) ; Rello Condomines, Jordi (Universitat Autònoma de Barcelona. Departament de Medicina) ; Rodríguez Gallego, Carlos (Hospital Universitario de Gran Canaria) 
Introduction: Genetic variability of the pulmonary surfactant proteins A and D may affect clearance of microorganisms and the extent of the inflammatory response. The genes of these collectins (SFTPA1, SFTPA2 and SFTPD) are located in a cluster at 10q21-24. [...] 
2011 
Critical care, Vol. 15, Núm. R57 (February 2011) , p. 1-12 
2 documents</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7263_09_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/artpub/2011/113428/cricar_a2011m2v15nr57.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7263-10"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7263_10.html" timestamp="2014-04-20 10:05:52">http://ddd.uab.cat/record/113415?ln=en</link><title>Bacteremia is an independent risk factor for mortality in nosocomial pneumonia : a prospective and observational multicenter study</title><description>Bacteremia is an independent risk factor for mortality in nosocomial pneumonia : a prospective and observational multicenter study / Magret, Mònica (Universitat Rovira i Virgili) ; Lisboa, Thiago (Universitat Rovira i Virgili) ; Martin-Loeches, Ignacio (Master Misericordiae University Hospital (Dublín, Irlanda)) ; Máñez, Rafael (Hospital de Bellvitge) ; Nauwynck, Marc (St Jan Hospital (Bruges, Bèlgica)) ; Wrigge, Hermann (University Hospital Bonn (Bonn, Alemanya)) ; Cardellino, Silvano (Cardinal Massaia Hospital (Asti, Itàlia)) ; Díaz, Emili (Universitat Rovira i Virgili) ; Koulenti, Despina (University General Hospital Attikon (Haidari, Grècia)) ; Rello Condomines, Jordi (Universitat Autònoma de Barcelona. Departament de Medicina) ; EU-VAP/CAP Study Group 
Introduction: Since positive blood cultures are uncommon in patients with nosocomial pneumonia (NP), the responsible pathogens are usually isolated from respiratory samples. Studies on bacteremia associated with hospital-acquired pneumonia (HAP) have reported fatality rates of up to 50%. [...] 
2011 
Critical care, Vol. 15, Núm. R62 (February 2011) , p. 1-8</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7263_10_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/artpub/2011/113415/cricar_a2011m2v15nr62.png</thumb></snippet></snippets></search_results>