<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<search_results><query id="7294">assumption of mary</query><engine status="OK" timestamp="2014-04-20 11:12:27" name="UAB Digital" id="FW14-e015"/><snippets><snippet id="FW14-e015-7294-01"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7294_01.html" timestamp="2014-04-20 11:12:28">http://ddd.uab.cat/record/107012?ln=en</link><title>La iconografía de La Asunción de la Virgen María en la pintura del Quattrocento italiano a la luz de sus fuentes patrísticas y teológicas</title><description>La iconografía de La Asunción de la Virgen María en la pintura del Quattrocento italiano a la luz de sus fuentes patrísticas y teológicas / Salvador González, José María 
El tema iconográfico de la Asunción de la Virgen María al cielo se basa en cierta tradición oral y en algunos escritos apócrifos, así como en muchos sermones e interpretaciones de varios Padres y Doctores de la Iglesia, tales como Juan de Tesalónica, San Juan Damasceno y San Andrés de Creta, y una gran cantidad de otros teólogos medievales. [...] 
The iconographic subject of the Assumption of the Virgin Mary to the heaven is based on a certain oral tradition and on some apocryphal writings, as well on a lot of homilies and interpretations of several Church Fathers and Doctors, such as John of Thessalonica, Saint John of Damascus and Saint Andrew of Crete, and a great number of other medieval theologians. [...] 
2011 
Mirabilia, Núm. 12 (Gener-Juny 2011) , p. 189-220</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7294_01_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/mirabilia/mirabilia_a2011m1-6n12/mirabilia_a2011m1-6n12p189.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7294-02"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7294_02.html" timestamp="2014-04-20 11:16:48">http://ddd.uab.cat/record/106770?ln=en</link><title>La muerte de la Virgen María (1295) en la iglesia macedonia de la Panagia Peribleptos de Ohrid. Interpretación iconográfica a la luz de tres escritos apócrifos</title><description>La muerte de la Virgen María (1295) en la iglesia macedonia de la Panagia Peribleptos de Ohrid. Interpretación iconográfica a la luz de tres escritos apócrifos / Salvador González, José María 
Plasmado en 1295 por los pintores griegos Miguel Astrapas y Eutychios, el fresco de La Dormición de la Virgen en la iglesia de la Panagia Peribleptos en Ohrid, Macedonia, ilustra los principales sucesos incluidos en los relatos apócrifos sobre la muerte, sepelio, resurrección y asunción de María, reinterpretados por los teólogos y los escritores de himnos. [...] 
Painted in 1295 by the Greek painters Michael Astrapas and Eutychios, the fresco of the Virgin’s Death (Koimesis) in the church of Panagia Peribleptos in Ohrid, Macedonia, highlights the main events described by the apocryphal stories on the death, the burial, the resurrection and the assumption of Mary, reinterpreted by the theologians and the hymns’ writers. [...] 
2011 
Mirabilia, Núm. 13 (2011) , p. 237-268</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7294_02_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/mirabilia/mirabilia_a2011n13/mirabilia_a2011n13p237.png</thumb></snippet></snippets></search_results>