<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<search_results><query id="7405">light therapy</query><engine status="OK" timestamp="2014-04-20 21:28:16" name="UAB Digital" id="FW14-e015"/><snippets><snippet id="FW14-e015-7405-01"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7405_01.html" timestamp="2014-04-20 21:28:17">http://ddd.uab.cat/record/111697?ln=en</link><title>Disseny, preparació i estudi de compostos rics en bor amb propietats fotoluminiscents</title><description>Disseny, preparació i estudi de compostos rics en bor amb propietats fotoluminiscents / Ferrer Ugalde, Albert ; Núñez Aguilera, Mª del Rosario, dir. ; Capdevila, Mercè ; Universitat Autònoma de Barcelona. Departament de Química 
Following in the same line of research initiated by the Catalysis and Inorganic Synthesis Group within the ICMAB time ago, this work is mainly focused on the synthesis of carborane derivatives with styrenyl groups via nucleophilic substitution reactions, followed by the incorporation of these derivatives to different types of platforms and structures in order to study their photoluminescence properties. [...] 
[Barcelona] : Universitat Autònoma de Barcelona, 2013</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7405_01_thumb.png">http://ddd.uab.cat/img/uab/embargament.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7405-02"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7405_02.html" timestamp="2014-04-20 21:30:57">http://ddd.uab.cat/record/106193?ln=en</link><title>Elementos relacionales en esquizofrenia : comparación de los discursos de familiares</title><description>Elementos relacionales en esquizofrenia : comparación de los discursos de familiares / Badilla Briones, Yasna ; Linares, Juan Luis, dir. ; Universitat Autònoma de Barcelona Departament de Psiquiatria i Medicina Legal 
Estudio observacional sobre la comunicación verbal registrada en sesiones de terapia familiar con familias con un hijo/a con esquizofrenia. El objetivo fue describir elementos relacionales-familiares presentes en el discurso de las familias usando un diseño mixto cualitativo-cuantitativo. [...] 
This paper is an observational qualitative study on verbal communication registered in family therapy sessions with families with one son/daughter with schizophrenia. The aim is to describe familyrelational elements present in the discourse of families using a mixed qualitative-quantitative method. [...] 
Bellaterra : Universitat Autònoma de Barcelona, 2012</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7405_02_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2011/hdl_10803_96790/ybb1de1.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7405-03"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7405_03.html" timestamp="2014-04-20 21:34:44">http://ddd.uab.cat/record/101087?ln=en</link><title>Estudi de l'acció antioxidant de la n-acetilcisteïna, quercetina i catequina sobre cèl.lules endometrials i de trafoblost, en condicions d'estrès oxidatiu</title><description>Estudi de l'acció antioxidant de la n-acetilcisteïna, quercetina i catequina sobre cèl.lules endometrials i de trafoblost, en condicions d'estrès oxidatiu / Estany Sanz, Susanna ; Martínez Ramírez, Paz, dir. ; Palacio Cornide, José Ramón , dir. ; Universitat Autònoma de Barcelona Departament de Biologia Cel·lular i Fisiologia 
INTRODUCCIÓ: L'estrès oxidatiu està present en diferents patologies que poden cursar amb esterilitat femenina o amb complicacions durant l'embaràs, com per exemple l'endometriosi o la preeclàmpsia. [...] 
Background: Oxidative stress plays a role in several pathologies that could be involved in female sterility or pregnancy complications, like endometriosis or preeclampsia. Chronic increase of reactive oxygen species in endometrial and/or embryonic tissue could cause cellular damage, local inflammation and autoimmunity, making embryo implantation and pregnancy difficult. [...] 
[Barcelona] : Universitat Autònoma de Barcelona. Departament de Biologia Cel·lular i de Fisiologia, DL 2012</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7405_03_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2011/hdl_10803_83972/se1de1.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7405-04"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7405_04.html" timestamp="2014-04-20 21:37:29">http://ddd.uab.cat/record/38451?ln=en</link><title>Aproximacions de teràpia gènica per a la diabetis mellitus centrades en la manipulació genètica del múscul esquelètic</title><description>Aproximacions de teràpia gènica per a la diabetis mellitus centrades en la manipulació genètica del múscul esquelètic / Mas Monteys, Alexandre ; Bosch i Tubert, Fàtima dir. (Universitat Autònoma de Barcelona. Departament de Bioquímica i Biologia Molecular) 
En la present tesi es desenvolupa una nova aproximació de teràpia gènica a fí de proporcionar un nou tractament per a la diabetis mellitus de tipus 1 que millori les teràpies actuals per aquesta malaltia. [...] 
In this work we developed a new gene therapy approach for the treatment of type 1 diabetes. This approach is focused on the genetic manipulation of skeletal muscle to express insulin and glucokinase genes in order to obtain a constitutive production of the hormone and to increase the glucose uptake. [...] 
Bellaterra : Universitat Autònoma de Barcelona, 2004</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7405_04_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2003/tdx-0621104-185101/amm1de1.png</thumb></snippet></snippets></search_results>