<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<search_results><query id="7439">make crown</query><engine status="OK" timestamp="2014-04-20 22:17:26" name="UAB Digital" id="FW14-e015"/><snippets><snippet id="FW14-e015-7439-01"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7439_01.html" timestamp="2014-04-20 22:17:27">http://ddd.uab.cat/record/98717?ln=en</link><title>La Traducció catalana medieval de les Dècades de Titus Livi : edició del llibre I</title><description>La Traducció catalana medieval de les Dècades de Titus Livi : edició del llibre I / Ferrer Santanach, Montserrat ; Pujol Gómez, Josep dir. ; Universitat Autònoma de Barcelona Departament de Filologia Catalana 
Aquesta tesi estudia la traducció catalana de les Dècades de Titus Livi conservada al manuscrit Harley 4893 de la British Library, que data de finals del segle XIV o primers anys del XV. La traducció catalana, feta a partir de la versió francesa realitzada pel benedictí Pierre Bersuire per encàrrec del rei Joan II de França entre 1354 i 1358, s'ha transmès anònima, sense data i incompleta. [...] 
The aim of this thesis is to study the medieval Catalan translation of the Decades by Livy. The translation is extant in MS. Harley 4893 of the British Library, which was copied in the late fourteenth century or the beginning of the fifteenth century. [...] 
Bellaterra : Universitat Autònoma de Barcelona, 2011 
4 documents</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7439_01_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2011/hdl_10803_4853/mfs1de4.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7439-02"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7439_02.html" timestamp="2014-04-20 22:20:17">http://ddd.uab.cat/record/37435?ln=en</link><title>La Imagen de la justicia divina : la retribución del comportamiento humano en el más allá en el arte medieval de la Corona de Aragón</title><description>La Imagen de la justicia divina : la retribución del comportamiento humano en el más allá en el arte medieval de la Corona de Aragón / Rodríguez Barral, Paulino ; Yarza Luaces, Joaquín dir. (Universitat Autònoma de Barcelona. Departament d'Art) ; Universitat Autònoma de Barcelona Departament d'Art 
Centrado en el ámbito geopolítico de la Corona de Aragón, este trabajo se plantea el estudio de la evolución, a lo largo de la Baja Edad Media, de la iconografía relativa a la retribución de las acciones humanas en el más allá. [...] 
This study, which concentrates on the geopolitical field of the Crown of Aragon in the later Middle Ages, examines the evolution of the iconography of the retribution of human actions in the otherworld. [...] 
Bellaterra : Universitat Autònoma de Barcelona, 2004 
9 documents</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7439_02_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/tesis/2003/tdx-1222103-161339/prb1de9.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7439-03"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7439_03.html" timestamp="2014-04-20 22:21:52">http://ddd.uab.cat/record/115748?ln=en</link><title>Urraca Téllez : ascendencia social y proyección político-religiosa de una priora de Santo Domingo el Real de Toledo (ca. 1352 - †1431-32)</title><description>Urraca Téllez : ascendencia social y proyección político-religiosa de una priora de Santo Domingo el Real de Toledo (ca. 1352 - †1431-32) / Cañas Gálvez, Francisco de Paula (Universidad Complutense de Madrid) 
Las siguientes páginas tienen como objetivo reconstruir la biografía de Urraca Téllez, monja y priora de Santo Domingo el Real de Toledo, haciendo un especial hincapié en los contextos políticos, sociales, espirituales y culturales que confluyeron en la primera etapa de Santo Domingo el Real de Toledo hasta convertirlo en uno de los centros de poder más destacados de la Corona de Castilla a finales de la Edad Media. 
The following pages are intended to reconstruct the biography of Urraca Tellez, nun and prioress of Santo Domingo el Real in Toledo, with particular emphasis on the political, social, spiritual and cultural contexts that came together in the first stage of Santo Domingo el Real Toledo to make it one of the most prominent centers of power of the Crown of Castile in the the late Middle Ages. 
2013 
Mirabilia, Núm. 17 (juliol-desembre 2013) , p. 273-304</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7439_03_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/mirabilia/mirabilia_a2013m7-12n17/mirabilia_a2013m7-12n17p273.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7439-04"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7439_04.html" timestamp="2014-04-20 22:25:00">http://ddd.uab.cat/record/107804?ln=en</link><title>Dialèctica i humanisme en el pensament de Balmes</title><description>Dialèctica i humanisme en el pensament de Balmes / Casanovas, Pompeu (Universitat Autònoma de Barcelona. Institut de Dret i Tecnologia) 
Hi ha dos programes intel•lectuals en els textos de Jaume Balmes, un d’explícit i un altre d’implícit. El programa explícit radica en la defensa del catolicisme i una teologia basada en la concepció de l’espiritualisme francès del segle xix i els autors clàssics de la segona escolàstica espanyola del segle xvi. [...] 
Two distinct intellectual agendas can be found in the writings of Jaume Balmes, one explicit and another implicit. Balmes’ explicit program is grounded in the defence of Catholicism and in a political theology based on the conceptions of the 19th c. [...] 
2011 
Ausa, Vol. 25, Núm. 167 (2011) , p. 68-80</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7439_04_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/artpub/2011/107804/ausa_a2011v25n167p68.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7439-05"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7439_05.html" timestamp="2014-04-20 22:28:19">http://ddd.uab.cat/record/91582?ln=en</link><title>Proyecto de actuación arqueológica en el fundo viejo de Santa Amelia, Pichidegua (Cachapoal, 6ª región, Chile) : propuesta metodológica y primeros resultados.</title><description>Proyecto de actuación arqueológica en el fundo viejo de Santa Amelia, Pichidegua (Cachapoal, 6ª región, Chile) : propuesta metodológica y primeros resultados. / Crespo Fernández, Marta (Universidad Autónoma de Madrid) ; Mera Herranz, Adrián (Universidad Autónoma de Madrid) 
Jornadas de Jóvenes en Investigación Arqueológica, JIA (3as : 5-7 de mayo 2010 : Universitat Autònoma de Barcelona). Sesión 4. Cultura material y transdisciplinariedad en la investigación arqueológica de Latinoamérica . 
Los objetivos principales son, por un lado, la búsqueda de las tradiciones y la tecnología andalusíes-moriscas que llegan a América Latina con la presencia de la Corona de España a finales del s. [...] 
The principal aims are, on the one hand, the search of the traditions and the “andalusíes”-moorish technology that they come to Latin America with the presence of the Crown of Spain at the end of the XV century and during the XVI and XVII century; and for other one, guarantees the route of archaeological investigation tied to the Colonial or Historical Archaeology in Latin America and in I make concrete with Chile. [...] 
Que arriben a Amèrica Llatina amb la presència de la Corona d'Espanya a finals del segle XV i durant els segles XVI i XVII; per una altra, afiançar la via d'investigació arqueològica lligada a la Arqueologia Colonial o Històrica a Llatino Amèrica i en concret amb Xile. [...] 
2011 
Estrat crític, Vol. 5, Núm. 1 (2011) , p. 394-400</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7439_05_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/estcri/estcri_a2011v5n1/estcri_a2011v5n1p394.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7439-06"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7439_06.html" timestamp="2014-04-20 22:32:18">http://ddd.uab.cat/record/66316?ln=en</link><title>Els moriscos de reialenc de les Terres de l’Ebre. L’administració de Galceran Albanell, batlle i alcaid de la batllia de Tortosa (del 30 de març de 1611 al 2 de març de 1612)</title><description>Els moriscos de reialenc de les Terres de l’Ebre. L’administració de Galceran Albanell, batlle i alcaid de la batllia de Tortosa (del 30 de març de 1611 al 2 de març de 1612) / Serra i Puig, Eva 
L’article presenta la gestió en nom del rei de Galceran Albanell, batlle i alcaid de Tortosa, amb els béns dels moriscos expulsats de la batllia, distribuïts per Aldover, Benifallet, Tivenys i la Vilanova de Tortosa. [...] 
El artículo presenta como Galceran Albanell, alcalde y alcaide de Tortosa, administró en nombre del rey los bienes de los moriscos expulsados de la bailía, distribuidos por Aldover, Benifallet, Tivenys y Vilanova de Tortosa. [...] 
The article shows how Galceran Albanell, royal officer in Tortosa, managed the properties of the Moriscos expelled from the batllia, which includes Aldover, Benifallet, Tivenys and Vilanova de Tortosa. [...] 
2010 
Manuscrits : revista d'història moderna, Núm. 28 2010) , p. 103-140</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7439_06_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/manuscrits/02132397n28p103.png</thumb></snippet></snippets></search_results>