<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<search_results><query id="7440">barcelona real madrid</query><engine status="OK" timestamp="2014-04-20 22:32:50" name="UAB Digital" id="FW14-e015"/><snippets><snippet id="FW14-e015-7440-01"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7440_01.html" timestamp="2014-04-20 22:32:52">http://ddd.uab.cat/record/91196?ln=en</link><title>Privilegi reial de Felip IV de Castella per a la redotació del Monestir de la Encarnación, de Madrid</title><description>Privilegi reial de Felip IV de Castella per a la redotació del Monestir de la Encarnación, de Madrid / Felip, IV, ; Biblioteca de Catalunya. UAB Ms. 36 
Privilegi concedit a les monges agustines del convent de l'Encarnació de Madrid pel qual el rei els concedeix i augmenta la dotació assignada periòdica. 
27 de setembre de 1664</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7440_01_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/llibres/1664/91196/prireifeliv_a1664.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7440-02"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7440_02.html" timestamp="2014-04-20 22:36:03">http://ddd.uab.cat/record/80398?ln=en</link><title>Doctora honoris causa Montserrat Torrent i Serra : discurs llegit a la cerimònia d'investidura celebrada a la sala d'actes del Rectorat el dia 27 de maig de l'any 2008.</title><description>Doctora honoris causa Montserrat Torrent i Serra : discurs llegit a la cerimònia d'investidura celebrada a la sala d'actes del Rectorat el dia 27 de maig de l'any 2008. / Torrent, Montserrat, 1926- ; Calmell, Cèsar (Universitat Autònoma de Barcelona. Departament d'Art i de Musicologia) ; Universitat Autònoma de Barcelona. 
Bellaterra : Universitat Autònoma de Barcelona, [2008] 
3 documents</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7440_02_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/honoris/80398/Honoriscausa_TorrentiSerra_a2008.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7440-03"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7440_03.html" timestamp="2014-04-20 22:37:45">http://ddd.uab.cat/record/75029?ln=en</link><title>Exposición de alfombras antiguas españolas : Madrid, mayo-junio 1933</title><description>Exposición de alfombras antiguas españolas : Madrid, mayo-junio 1933 / Ferrandis Torres, José ; Sociedad Española de Amigos del Arte 
Catàleg il·lustrat de la ‘Exposición de alfombras antiguas españolas’ organitzada per la ‘Sociedad Española de Amigos del Arte’ l’any 1933. Catàleg general que editava en tiratges curts la citada societat i que distribuïa entre les persones que cedien els seus objectes a les exposicions anuals. [...] 
Catálogo ilustrado de la 'Exposición de Alfombras antiguas españolas' organizada por la 'Sociedad Española de Amigos del Arte' en 1933. Catálogo general que editaba en tiradas reducidas la citada sociedad y que distribuía entre las personas que cedían sus objetos a las exposiciones anuales. [...] 
Illustrated catalogue of the 'Exposición de Alfombras antiguas españolas' organized by the ‘Sociedad Española de Amigos del Arte' in 1933. General catalogue in short run printing, distributed among the people who gave their items for the annual exhibitions. [...] 
Madrid : Sociedad Española de Amigos del Arte, 1933 
53 documents</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7440_03_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/llibres/1933/75029/expalfant_a1933@ucm.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7440-04"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7440_04.html" timestamp="2014-04-20 22:38:18">http://ddd.uab.cat/record/74885?ln=en</link><title>Exposición de retratos de niño en España : catálogo general ilustrado : Madrid, Mayo-Junio 1925</title><description>Exposición de retratos de niño en España : catálogo general ilustrado : Madrid, Mayo-Junio 1925 / Sociedad Española de Amigos del Arte ; Espanya. Ministerio de Marina 
Catàleg il·lustrat de la Exposición de retratos de niño en España organitzada per la Sociedad Española de Amigos del Arte l’any 1925. Catàleg general que editava en tiratges curts la citada societat i que distribuïa entre les persones que cedien els seus objectes a les exposicions anuals. [...] 
Catálogo ilustrado de la Exposición de retratos de niño en España organizada por la Sociedad Española de Amigos del Arte en 1925. Catálogo general que editaba en tiradas cortas la citada sociedad que distribuía entre las personas que cedían sus objetos a las exposiciones anuales. [...] 
Illustrated catalog of the Exposición de retratos de niño en España organized by the Sociedad Española de Amigos del Arte in 1925. General catalog edited short run by that company and distributed among those who gave items for the annual exhibitions. [...] 
Madrid : Imprenta del Ministrio de Marina, 1925 
52 documents</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7440_04_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/llibres/1925/74885/expretnin_a1925x1@mnac.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7440-05"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7440_05.html" timestamp="2014-04-20 22:41:37">http://ddd.uab.cat/record/73682?ln=en</link><title>Descripción del Monasterio y Palacio de San Lorenzo, Casa del Príncipe, y demás notable que encierra bajo el aspecto histórico, literario y artístico el Real Sitio del Escorial, para uso de los viageros [sic] y curiosos que le visiten</title><description>Descripción del Monasterio y Palacio de San Lorenzo, Casa del Príncipe, y demás notable que encierra bajo el aspecto histórico, literario y artístico el Real Sitio del Escorial, para uso de los viageros [sic] y curiosos que le visiten / Álvarez, Fernando ; Lalama, Vicente de, impr 
Petita monografia de El Escorial escrita per Fernando Álvarez. És la primera guia realitzada en època no conventual que recull la tradició de les guies i descripcions orientades als viatgers i curiosos que visitaven el magnífic edifici. 
Pequeña monografía de El Escorial escrita por Fernando Álvarez. Es la primera guía realizada en época no conventual que toma en cuenta la tradición de las guías y descripciones orientadas a los viajeros y curiosos que visitaban el magnífico edificio. 
Small monograph by Fernando Alvarez, although the author's name does not appear on the cover. It is the first guide, not made in a monastery, that contains the tradition of guides and descriptions for travelers visiting the magnificent building. 
Madrid : Imprenta de Vicente de Lalama, 1843 
2 documents</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7440_05_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/llibres/1843/73682/desmonpalsan_a1843x1@ub.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7440-06"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7440_06.html" timestamp="2014-04-20 22:43:50">http://ddd.uab.cat/record/73336?ln=en</link><title>Invectiva contra el luxo, su profanidad y excesos por medio de propias reflexiones que persuaden su inutilidad : descripcion circunstanciada de los trages y adornos de diversas naciones ...</title><description>Invectiva contra el luxo, su profanidad y excesos por medio de propias reflexiones que persuaden su inutilidad : descripcion circunstanciada de los trages y adornos de diversas naciones ... / Rojo de Flores, Felipe ; Imprenta Real (Madrid, Madrid), impr. 
Estudi dedicat a Dña. Maria Josepha Alfonso Pimentel, Comtessa de Benavente, escrit per Felipe Rojo de Flores i publicat a Madrid per la Imprenta Real el 1794. L’obra més que un escrit contra el luxe tracta dels vestits i els abillaments de les nacions al llarg de la història, especialment a Espanya. 
Estudio dedicado a Dña. Maria Josepha Alfonso Pimentel, Condesa de Benavente, escrito por Felipe Rojo de Flores y publicado en Madrid por la Imprenta Real en 1794. La obra más que una inventiva contra el lujo trata de los vestidos y los atuendos de las naciones a lo largo de la historia, especialmente en España. 
Study on Mrs. Maria Josepha Alfonso Pimentel, Countess of Benavente, written by Felipe Rojo de Flores and published in Madrid by the Royal Press in 1794. It deals with the news related to clothings from various nations throughout history, especially in Spain. 
Madrid : en la Imprenta Real, 1794</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7440_06_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/llibres/1794/73336/invconlux_a1794.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7440-07"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7440_07.html" timestamp="2014-04-20 22:44:53">http://ddd.uab.cat/record/72950?ln=en</link><title>Viaje artístico de tres siglos por las colecciones de cuadros de los reyes de España : desde Isabel la Católica hasta la formación del Real Museo del Prado de Madrid</title><description>Viaje artístico de tres siglos por las colecciones de cuadros de los reyes de España : desde Isabel la Católica hasta la formación del Real Museo del Prado de Madrid / Madrazo, Pedro de, 1816-1898 ; Laurent, J., 1816-1886 ; Joarizti, m. 1910 ; Mariezcurrena i Corrons, Heribert, 1846-1898 ; Daniel Cortezo y Compañía 
Estudi monogràfic escrit per Pedro de Madrazo y Künzt que tracta les col·leccions reials espanyoles de pintura, des dels reis catòlics fins el segle XIX temps de la formació del Museo del Prado. 
Estudio monográfico escrito por Pedro de Madrazo y Künzt que trata de las colecciones reales españolas de pintura, desde los reyes católicos hasta siglo XIX tiempo de la formación del Museo del Prado. 
Monograph study written by Pedro de Madrazo y Künzt which deals with the Spanish royal collections of paintings, from the period of the Catholic Kings to the nineteenth century, time of the formation of the Museo del Prado. 
Barcelona : Daniel Cortezo y Cía., 1884 (Biblioteca arte y letras) 
2 documents</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7440_07_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/llibres/1884/72950/viaarttresig_a1884x1.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7440-08"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7440_08.html" timestamp="2014-04-20 22:46:22">http://ddd.uab.cat/record/72377?ln=en</link><title>Discursos leídos en las recepciones y actos públicos celebrados por la Real Academia de las Tres Nobles Artes de San Fernando desde 19 de junio de 1859</title><description>Discursos leídos en las recepciones y actos públicos celebrados por la Real Academia de las Tres Nobles Artes de San Fernando desde 19 de junio de 1859 / Real Academia de Nobles Artes de San Fernando ; Real Academia de Bellas Artes de San Fernando ; Imprenta y Fundición de Manuel Tello (Madrid, Madrid) 
DDiscursos de la Real Academia de las tres Nobles Artes de San Fernando que recullen els diversos actes públics de la institució, com ara la possessió de les places acadèmiques, la inauguració dels cursos o les adjudicacions de premis. [...] 
Discursos de la Real Academia de las tres Nobles Artes de San Fernando que reúne los actos públicos de la institución, como la posesión de las plazas académicas, la inauguración de los cursos o adjudicaciones de premios. [...] 
Speeches presented at the Royal Academy of Fine Arts of San Fernando in the public events of the institution, such as the possession of seats, openings of the academic years or award ceremonies. Each speech is digitized along with the corresponding reasoned response. 
Madrid : Imprenta de Manuel Tello, 1872 
16 documents</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7440_08_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/llibres/1872/72377/disleirecact_a1872x1@mnac.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7440-09"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7440_09.html" timestamp="2014-04-20 22:48:39">http://ddd.uab.cat/record/72375?ln=en</link><title>Discursos leídos ante la Real Academia de Nobles Artes de San Fernando en la recepción pública del ... marqués de Monistrol, Conde de Sástago, el dia 10 de mayo de 1868</title><description>Discursos leídos ante la Real Academia de Nobles Artes de San Fernando en la recepción pública del ... marqués de Monistrol, Conde de Sástago, el dia 10 de mayo de 1868 / Escrivà de Romaní i de Dusai, Josep Maria, 1825-1890 ; Madrazo, Pedro de, 1816-1898 ; Real Academia de Nobles Artes de San Fernando ; Imprenta de Miguel Ginesta (Madrid, Madrid) 
Conferència llegida en la recepció a l’Academia de Bellas Artes de San Fernando de Madrid, com Acadèmic, per l’Excelentíssim Marquès de Monistrol dedicada al tema Influencia del Cristianismo. [...] 
Conferencia leída en la recepción a la Academia de Bellas Artes de San Fernando de Madrid, como Académico, al Excelentísimo Marqués de Monistrol dedicada a la Influencia del Cristianismo. A continuación se presenta la contestación al discurso anterior pronunciada por Pedro de Madrazo (1816-1898). 
Conference read at the reception of the Academia de Bellas Artes de San Fernando in Madrid as a Scholar to his excellency the Marqués de Monistrol on the Influencia del Cristianismo. Then there is also the answer to the previous speech made by Pedro de Madrazo (1816-1898). 
Madrid : Imprenta de Miguel Ginesta, 1868</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7440_09_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/llibres/1868/72375/disleireaaca_a1868@mnac.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7440-10"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7440_10.html" timestamp="2014-04-20 22:50:54">http://ddd.uab.cat/record/72374?ln=en</link><title>Discursos leídos ante la Real Academia de Bellas Artes de San Fernando en la recepción pública del Sr. D. Francisco Sans el día 29 de Junio de 1875</title><description>Discursos leídos ante la Real Academia de Bellas Artes de San Fernando en la recepción pública del Sr. D. Francisco Sans el día 29 de Junio de 1875 / Sans i Cabot, Francesc, 1834-1881 ; Madrazo, Pedro de, 1816-1898 ; Real Academia de Bellas Artes de San Fernando ; Imprenta y Fundición de Manuel Tello (Madrid, Madrid) 
Conferència llegida per Francesc Sans i Cabot (1828-1881) en la recepció pública a l’Academia de Bellas Artes de San Fernando de Madrid com acadèmic. El tema del discurs va dedicat als avantatges de l’ensenyament oficial de les belles arts. [...] 
Conferencia leída por Francisco Sans y Cabot (1828-1881) en la recepción a la Academia de Bellas Artes de San Fernando de Madrid como académico. El tema del discurso está dedicado a las ventajas de la enseñanza oficial de las bellas artes. [...] 
Conference by Francisco Sans i Cabot (1828-1881) as a Scholar at the reception of the Academia de Bellas Artes de San Fernando in Madrid on the advantages of the formal education in fine arts. Then there is the answer to the previous speech by Pedro de Madrazo (1816-1898). 
Madrid : Imprenta y Fundición de Manuel Tello, 1875</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7440_10_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/llibres/1875/72374/disleireaaca_a1875@mnac.png</thumb></snippet></snippets></search_results>