<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<search_results><query id="7445">marathon training</query><engine status="OK" timestamp="2014-04-20 22:57:54" name="UAB Digital" id="FW14-e015"/><snippets><snippet id="FW14-e015-7445-01"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7445_01.html" timestamp="2014-04-20 22:57:55">http://ddd.uab.cat/record/62955?ln=en</link><title>Precompetición y ansiedad en fisioculturistas</title><description>Precompetición y ansiedad en fisioculturistas / Arbinaga Ibarzábal, Félix ; Caracuel Tubío, José Carlos 
Con este trabajo se ha pretendido realizar una aproximación a los estados de ansiedad que manifiestan los fisicoculturistas en los momentos previos a la competición. Han participado un total de 52 fisicoculturistas varones, conmás de dos anos de experiencia, y una media de 81,5 meses en el entrenamiento de musculación. [...] 
This paper studies an approach to the states of anxiety shown in bodybuilders in the moments before competitions. A total of 52 male bodybuilders with over two years’ experience and an average of 81. [...] 
2005 
Revista de psicología del deporte, Vol. 14, Núm. 2 ( 2005) , p. 195-208</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7445_01_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/revpsidep/19885636v14n2p195.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7445-02"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7445_02.html" timestamp="2014-04-20 23:00:01">http://ddd.uab.cat/record/62730?ln=en</link><title>Personalidad resistente en maratonianos : un estudio sobre el control, compromiso y desafío de corredoras y corredores de maratón</title><description>Personalidad resistente en maratonianos : un estudio sobre el control, compromiso y desafío de corredoras y corredores de maratón / Jaenes, José Carlos ; Godoy, Débora ; Román, Francisco Manuel 
The hardy personality refers to a constellation of personality characteristics related to personal perceptions of control, commitment and challenges. This construct has been widely studied in relation to stress and its impact on health and work settings amongst others, but almost ignored in sport contexts. [...] 
2009 
Revista de psicología del deporte, Vol. 18, Núm. 2 ( 2009) , p. 217-234</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7445_02_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/revpsidep/19885636v18n2p217.png</thumb></snippet></snippets></search_results>