<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<search_results><query id="7479">dunbar number social networks</query><engine status="OK" timestamp="2014-04-20 23:37:11" name="UAB Digital" id="FW14-e015"/><snippets><snippet id="FW14-e015-7479-01"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7479_01.html" timestamp="2014-04-20 23:37:11">http://ddd.uab.cat/record/106555?ln=en</link><title>Modelos matemáticos de la sociedad y aplicaciones. Crecimiento de las redes sociales.</title><description>Modelos matemáticos de la sociedad y aplicaciones. Crecimiento de las redes sociales. / Tello, Nelia (Universidad Nacional Autónoma de México. Escuela Nacional de Trabajo Social) ; de la Peña, José Antonio (Universidad Nacional Autónoma de México. Instituto de Matemáticas) ; Consejo Nacional de Ciencia y Tecnología (México) 
Revisamos varios modelos de crecimiento que han sido propuestos para redes: el crecimiento aleatorio de Erdös y Ranyi, el crecimiento libre de escala de Barábasi propuesto originalmente para el internet, el modelo ? de crecimiento de Watts y Strogatz. [...] 
We review several models of growth of networks: random growth as proposed by Erdös and Ranyi, the scale-free networks as proposed by Barábasi for the growth of the internet, the ?-model of Watts and Strogatz. [...] 
2013 
Redes : revista hispana para el análisis de redes sociales, Vol. 24, Núm. 1 (Junio 2013) , p. 264-273</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7479_01_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/redes/redes_a2013m6v24n1/redes_a2013m6v24p264.png</thumb></snippet><snippet id="FW14-e015-7479-02"><link cache="FW14-topics-docs/e015/7479_02.html" timestamp="2014-04-20 23:39:19">http://ddd.uab.cat/record/106552?ln=en</link><title>Modelos matemáticos de la sociedad y aplicaciones. Grupos en la red social</title><description>Modelos matemáticos de la sociedad y aplicaciones. Grupos en la red social / Tello, Nelia (Universidad Nacional Autónoma de México. Escuela Nacional de Trabajo Social) ; de la Peña, José Antonio (Universidad Nacional Autónoma de México. Instituto de Matemáticas) ; Consejo Nacional de Ciencia y Tecnología (México) 
Consideramos la estructura de las redes sociales S correspondientes a sociedades primitivas donde cada individuo pertenece a un clan. El número de clanes y el tamaño de la sociedad se pueden acotar en función del número de Perron r(S), asociado a la matriz de adyacencia de la red, que a su vez es menor que el número de Dunbar de la sociedad, esto es, r(S) = D(S). [...] 
We consider the structure of social networks corresponding to primitive societies where each individual belongs to a clan. The number of clans and the size of the society are bounded as functions of the Perron number r(S) of the adjacency matrix of the network. [...] 
2013 
Redes : revista hispana para el análisis de redes sociales, Vol. 24, Núm. 1 (Junio 2013) , p. 236-244</description><thumb cache="FW14-topics-docs/e015/7479_02_thumb.png">http://ddd.uab.cat/pub/redes/redes_a2013m6v24n1/redes_a2013m6v24p236.png</thumb></snippet></snippets></search_results>